
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-14 14:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: middleware.py:164 utils/decorators.py:56
msgid "Please log in to continue."
msgstr "请先登录"

#: api/keystone.py:54
#, python-format
msgid "%(type)s (%(backend)s backend)"
msgstr "%(type)s (%(backend)s 后端)"

#: api/nova.py:183
#, python-format
msgid "ALLOW %(from)s:%(to)s from %(group)s"
msgstr "允许：%(from)s:%(to)s %(group)s"

#: api/nova.py:188
#, python-format
msgid "ALLOW %(from)s:%(to)s from %(cidr)s"
msgstr "允许：%(from)s:%(to)s  %(cidr)s"

#: api/swift.py:114
msgid "Unicode is not currently supported for object copy."
msgstr "对象拷贝目前不支持Unicode"

#: authorize/forms.py:49
msgid "Region"
msgstr ""

#: authorize/forms.py:50 instance_manage/instance_manage/index.html:84
msgid "User"
msgstr "用户"

#: authorize/forms.py:51 instance_manage/forms.py:105 node_manage/forms.py:49
#: node_manage/node_manage/create.html:24 user_manage/forms.py:48
#: user_manage/forms.py:144 user_manage/forms.py:187
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: authorize/forms.py:132
msgid "Unable to authenticate for that project."
msgstr "无权访问该项目"

#: authorize/forms.py:146 authorize/utils.py:92
msgid "Invalid user name or password."
msgstr "无效的用户名或密码"

#: authorize/forms.py:152 authorize/utils.py:101
#, python-format
msgid ""
"An error occurred authenticating. Please try again later.\n"
" %s"
msgstr ""
"验证过程出错。请稍后再试.\n"
"，%s"

#: authorize/forms.py:169 authorize/utils.py:123
msgid "You are not authorized for any projects."
msgstr "您未被授权访问任何机构。"

#: authorize/forms.py:192 authorize/utils.py:146
msgid "You are not authorized for any available projects."
msgstr "您未被授权访问任何可用机构。"

#: authorize/utils.py:80
#, fuzzy, python-format
msgid "Unable to authenticate for that project.Error is %s"
msgstr "无权访问该项目"

#: control_manage/forms.py:39 software_manage/forms.py:38
msgid "Label Name"
msgstr "标签名称"

#: control_manage/forms.py:40
msgid "Action Name"
msgstr "行为名称"

#: control_manage/forms.py:41
msgid "type"
msgstr "类型"

#: control_manage/forms.py:42
#: project_manage/project_manage/edit_user_role.html:11
#: project_manage/project_manage/get_user.html:23 software_manage/forms.py:39
msgid "role"
msgstr "角色"

#: control_manage/forms.py:55
msgid "Unable to retrieve controllers."
msgstr "无法获取管控"

#: control_manage/forms.py:56
msgid "Root Menu"
msgstr "Root菜单"

#: control_manage/forms.py:66 software_manage/forms.py:54
#: software_manage/views.py:91 user_manage/forms.py:66
msgid "Unable to retrieve user roles."
msgstr "无法获取用户角色"

#: control_manage/views.py:93
#, python-format
msgid "Can not create controller %s"
msgstr "无法创建管控%s"

#: control_manage/views.py:105
#, python-format
msgid "Can not delete controller =%s"
msgstr "无法删除管控 =%s"

#: hard_template/forms.py:34 image_template/forms.py:34
#: image_template/forms.py:74 image_template/image_template/detail.html:17
#: instance_manage/instance_manage/detail.html:108
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:101 node_manage/forms.py:47
#: node_manage/node_manage/create.html:14 project_manage/forms.py:49
#: volume_manage/volume_manage/detail.html:21
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: hard_template/forms.py:36
msgid "Memory MB"
msgstr "内存 MB"

#: hard_template/forms.py:37
msgid "Root Disk GB"
msgstr "根磁盘 GB"

#: hard_template/forms.py:38
msgid "Ephemeral Disk GB"
msgstr "临时磁盘 GB"

#: hard_template/views.py:58
msgid "Can not get flavor list!"
msgstr "无法获取虚拟硬件模板列表！"

#: hard_template/views.py:89
msgid "Can not create flavor!"
msgstr "无法创建虚拟硬件模板！"

#: hard_template/views.py:107
msgid "Unauthorized attempt to access flavor list."
msgstr "无权查看虚拟硬件模板列表"

#: hard_template/views.py:122
msgid "No flavor can be found!"
msgstr "无虚拟硬件模板存在！"

#: hard_template/views.py:139
#, python-format
msgid "Can not find flavor with id (%s) "
msgstr "无法根据id(%s)得到虚拟硬件模板"

#: hard_template/views.py:141
msgid "Something was wrong!"
msgstr "有错误！"

#: hard_template/views.py:156
msgid "Can not delete flavor!"
msgstr "不能删除虚拟硬件模板！"

#: hard_template/views.py:173
#, python-format
msgid "Can not find the flavor with id (%s)"
msgstr "无法根据id(%s)得到虚拟硬件模板"

#: hard_template/views.py:175 hard_template/views.py:201
msgid "Can not update flavor!"
msgstr "不能更新虚拟硬件模板！"

#: hard_template/hard_template/detail.html:5
#: hard_template/hard_template/index.html:4
msgid "image_template manage"
msgstr "母盘模板管理"

#: image_template/forms.py:35 image_template/forms.py:92
#: image_template/image_template/detail.html:65
#: image_template/image_template/update.html:64
msgid "Disk Format"
msgstr "磁盘格式"

#: image_template/forms.py:39
msgid "AKI - Amazon Kernel Image"
msgstr ""

#: image_template/forms.py:42
msgid "AMI - Amazon Machine Image"
msgstr ""

#: image_template/forms.py:45
msgid "ARI - Amazon Ramdisk Image"
msgstr ""

#: image_template/forms.py:48
msgid "ISO - Optical Disk Image"
msgstr ""

#: image_template/forms.py:50
msgid "QCOW2 - QEMU Emulator"
msgstr ""

#: image_template/forms.py:55
msgid "Image Data"
msgstr "母盘数据"

#: image_template/forms.py:56 image_template/forms.py:95
#: image_template/image_template/detail.html:32
#: image_template/image_template/update.html:74
#: instance_manage/instance_manage/imglist.html:14
#: instance_manage/instance_manage/snapshots_list.html:14
msgid "Public"
msgstr "公共"

#: image_template/forms.py:76 image_template/image_template/detail.html:84
#: image_template/image_template/update.html:23
msgid "Kernel ID"
msgstr "内核 ID"

#: image_template/forms.py:81 image_template/image_template/detail.html:92
#: image_template/image_template/update.html:34
msgid "Ramdisk ID"
msgstr "内存磁盘 ID"

#: image_template/forms.py:85 image_template/image_template/detail.html:76
#: image_template/image_template/update.html:45
msgid "Architecture"
msgstr "架构"

#: image_template/forms.py:89 image_template/image_template/detail.html:60
#: image_template/image_template/update.html:55
msgid "Container Format"
msgstr "容器类型"

#: image_template/views.py:57
msgid "Can not retrieve images !"
msgstr "无法获取母盘！"

#: image_template/views.py:71
msgid "No image can be found!"
msgstr "没有母盘存在！"

#: image_template/views.py:102
#, python-format
msgid "Can not update with id (%s)"
msgstr "无法根据id (%s)更新！"

#: image_template/views.py:130
msgid "Update image successfully ! "
msgstr "成功更新母盘！"

#: image_template/views.py:150
#, python-format
msgid "Can not find image template with id (%s)"
msgstr "查找不到id (%s)的模板"

#: image_template/views.py:219
msgid "Can not create image!"
msgstr "不能创建母盘！"

#: image_template/image_template/delete.html:6
msgid "Are you sure for deleting this image ?"
msgstr "确认删除母盘？"

#: image_template/image_template/delete.html:10
#: instance_manage/instance_manage/delete.html:11
#: node_manage/node_manage/delete.html:11
#: project_manage/project_manage/delete.html:11
#: project_manage/project_manage/delete_user.html:11
#: software_manage/software_manage/delete.html:11
#: user_manage/user_manage/delete.html:10
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: image_template/image_template/delete.html:11
#: instance_manage/instance_manage/delete.html:12
#: node_manage/node_manage/delete.html:12
#: project_manage/project_manage/delete.html:12
#: project_manage/project_manage/delete_user.html:12
#: software_manage/software_manage/delete.html:12
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: image_template/image_template/detail.html:14
#: instance_manage/instance_manage/detail.html:106
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:99
#: volume_manage/volume_manage/detail.html:18
msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "UserInfo"
msgstr "用户信息"

#: image_template/image_template/detail.html:22
#: instance_manage/instance_manage/detail.html:110
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:103 project_manage/forms.py:47
#: volume_manage/volume_manage/detail.html:23
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: image_template/image_template/detail.html:27
#: image_template/image_template/index.html:25
#: instance_manage/instance_manage/detail.html:112
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:105
#: instance_manage/instance_manage/index.html:79
#: instance_manage/instance_manage/snapshots_list.html:15
#: volume_manage/volume_manage/detail.html:29
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: image_template/image_template/detail.html:37
msgid "Checksum"
msgstr ""

#: image_template/image_template/detail.html:42
#: volume_manage/volume_manage/detail.html:40
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#: image_template/image_template/detail.html:47
msgid "Updated"
msgstr "更新时间"

#: image_template/image_template/detail.html:52
#: instance_manage/instance_manage/detail.html:123
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:116
#: volume_manage/volume_manage/detail.html:35
msgid "Specs"
msgstr "规格"

#: image_template/image_template/detail.html:55
#: instance_manage/instance_manage/index.html:78
#: volume_manage/volume_manage/detail.html:38
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: image_template/image_template/detail.html:71
msgid "Custom Properties"
msgstr "Custom Properties"

#: image_template/image_template/detail.html:100
msgid "Euca2ools state"
msgstr ""

#: image_template/image_template/detail.html:108
msgid "Project ID"
msgstr "机构ID"

#: image_template/image_template/detail.html:116
msgid "Image Type"
msgstr "母盘类型"

#: image_template/image_template/index.html:24
#: image_template/image_template/update.html:12
#: instance_manage/instance_manage/imglist.html:13
#: node_manage/node_manage/index.html:59
#: project_manage/project_manage/get_user.html:20
#: project_manage/project_manage/index.html:24
#: project_manage/project_manage/index1.html:18 user_manage/views.py:198
#: user_manage/user_manage/index.html:24
#: user_manage/user_manage/index1.html:17
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: image_template/image_template/index.html:26
#: instance_manage/instance_manage/imglist.html:15
#: instance_manage/instance_manage/index.html:86
#: instance_manage/instance_manage/index.html:120
#: instance_manage/instance_manage/snapshots_list.html:16
#: node_manage/node_manage/index.html:65
#: project_manage/project_manage/get_user.html:24
#: project_manage/project_manage/index.html:27
#: project_manage/project_manage/index1.html:21
#: user_manage/user_manage/index.html:29
#: user_manage/user_manage/index1.html:22
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: image_template/image_template/index.html:34
msgid "update"
msgstr "更新"

#: image_template/image_template/index.html:35
#: node_manage/node_manage/index.html:79
#: project_manage/project_manage/get_user.html:37
#: project_manage/project_manage/index.html:41
#: user_manage/user_manage/index.html:48
msgid "del"
msgstr "删除"

#: instance_manage/forms.py:37
msgid "Server Name"
msgstr "虚拟机名称"

#: instance_manage/forms.py:43 instance_manage/instance_manage/create.html:36
msgid "User Data"
msgstr "用户数据"

#: instance_manage/forms.py:45 instance_manage/instance_manage/create.html:42
#: instance_manage/instance_manage/detail.html:126
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:119
msgid "Flavor"
msgstr "虚拟硬件模板"

#: instance_manage/forms.py:46
msgid "Size of image to launch."
msgstr "启动母盘大小"

#: instance_manage/forms.py:47 instance_manage/instance_manage/create.html:52
msgid "Keypair"
msgstr "密钥对"

#: instance_manage/forms.py:49
msgid "Which keypair to use for authentication."
msgstr "选择密钥对进行鉴权"

#: instance_manage/forms.py:51 instance_manage/instance_manage/create.html:62
msgid "Instance Count"
msgstr "虚拟机数目"

#: instance_manage/forms.py:53
msgid "Number of instances to launch."
msgstr "启动的虚拟机数目"

#: instance_manage/forms.py:55 instance_manage/instance_manage/create.html:68
#: instance_manage/instance_manage/detail.html:153
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:147
msgid "Security Groups"
msgstr "安全组"

msgid "Router Projects"
msgstr "路由项目"

#: instance_manage/forms.py:58
msgid "Launch instance in these security groups."
msgstr "在这些安全组中启动虚拟机"

#: instance_manage/forms.py:60 instance_manage/instance_manage/create.html:74
msgid "Volume or Volume Snapshot"
msgstr "卷或卷快照"

#: instance_manage/forms.py:62
msgid "Volume to boot from."
msgstr "启动卷"

#: instance_manage/forms.py:63 instance_manage/instance_manage/create.html:84
msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

#: instance_manage/forms.py:66
msgid "Volume mount point (e.g. 'vda' mounts at '/dev/vda')."
msgstr "卷挂載点：（例如. 'vda' 挂載到 '/dev/vda'）。"

#: instance_manage/forms.py:69 instance_manage/instance_manage/create.html:89
msgid "Delete on Terminate"
msgstr "在终端删除"

#: instance_manage/forms.py:72
msgid "Delete volume on instance terminate"
msgstr "在虚拟机终端删除卷"

#: instance_manage/forms.py:81
msgid "Select a keypair"
msgstr "选择密钥对"

#: instance_manage/forms.py:83
msgid "No keypairs available."
msgstr "无可用密钥对"

#: instance_manage/forms.py:93 user_manage/forms.py:70
#: user_manage/forms.py:132
msgid "Select a project"
msgstr "请选择一个机构"

msgid "Select a role"
msgstr "请选择一个角色"

#: instance_manage/forms.py:108
#: instance_manage/instance_manage/change_pwd.html:17 user_manage/forms.py:53
#: user_manage/forms.py:151 user_manage/forms.py:194
#: user_manage/user_manage/updatepassword.html:20
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: instance_manage/forms.py:125 user_manage/forms.py:81
#: user_manage/forms.py:173 user_manage/forms.py:209
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不匹配"

#: instance_manage/forms.py:141
#: instance_manage/instance_manage/create_snapshot.html:11
#: instance_manage/instance_manage/snapshots_list.html:13
msgid "Snapshot Name"
msgstr "快照名称"

#: instance_manage/views.py:65
msgid "Unable to retrieve instance list."
msgstr "无法获取虚拟机列表"

#: instance_manage/views.py:72
msgid "Unable to retrieve instance size information."
msgstr "无法获取虚拟机大小信息"

#: instance_manage/views.py:79
msgid "Unable to retrieve instance tenant information."
msgstr "无法获取虚拟机所在机构信息"

#: instance_manage/views.py:105
msgid "Can not retrieve vnc url!"
msgstr "不可获得vnc url!"

#: instance_manage/views.py:132 instance_manage/views.py:488
#: instance_manage/views.py:520 instance_manage/views.py:551
#: instance_manage/views.py:586 instance_manage/views.py:619
#: instance_manage/views.py:638 instance_manage/views.py:671
#: instance_manage/views.py:960
#, python-format
msgid "Can not found instance (%s)"
msgstr "无法找到虚拟机(%s)"

msgid "Can not retrieve instance detail"
msgstr "无法获取虚拟机监控信息。"

#: instance_manage/views.py:134
#, python-format
msgid "Unable to retrieve details for instance \"%s\"."
msgstr "无法获取虚拟机\"%s\"详细信息。"

#: instance_manage/views.py:156
msgid "Unable to retrieve images."
msgstr "无法获取母盘"

#: instance_manage/views.py:178
msgid "Unable to retrieve instance flavors."
msgstr "无法获取虚拟机虚拟硬件模板"

#: instance_manage/views.py:191
msgid "Unable to retrieve keypairs."
msgstr "不可获取密钥对"

#: instance_manage/views.py:203
msgid "Unable to retrieve list of security groups"
msgstr "不可得到安全组列表"

#: instance_manage/views.py:212
msgid "Select Volume"
msgstr "选择卷"

#: instance_manage/views.py:216
msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

#: instance_manage/views.py:219
#: instance_manage/instance_manage/detail.html:200
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:191
msgid "Volume"
msgstr "卷"

#: instance_manage/views.py:231 instance_manage/views.py:240
msgid "Unable to retrieve list of volumes"
msgstr "无法获取卷列表"

#: instance_manage/views.py:445
msgid "Delete server error!"
msgstr "删除虚拟机错误！"

#: instance_manage/views.py:464
#, python-format
msgid "Can not recognize the action \"%s\" !"
msgstr "不可识别的动作\"%s\" !"

#: instance_manage/views.py:482
msgid "Can not reboot instance,the status is wrong!"
msgstr "不能重启虚拟机，状态错误！"

#: instance_manage/views.py:496
msgid "Can not reboot instance!"
msgstr "无法重启虚拟机！"

#: instance_manage/views.py:526
msgid "Can not pause instance!"
msgstr "无法暂停虚拟机！"

#: instance_manage/views.py:557
msgid "Can not unpause instance!"
msgstr "无法取消暂停！"

#: instance_manage/views.py:612
msgid "Can not resume instance whose status is not suspended"
msgstr "无法恢复停止的虚拟机"

#: instance_manage/views.py:625
msgid "Can not resume instance!"
msgstr "无法恢复虚拟机！"

#: instance_manage/views.py:640 instance_manage/views.py:673
#, fuzzy, python-format
msgid "Unable to change password for instance \"%s\"."
msgstr "无法获取虚拟机\"%s\"详细信息。"

#: instance_manage/views.py:701
#, python-format
msgid "Change \"%s\" password successfully"
msgstr "成功修改密码\"%s\""

#: instance_manage/views.py:714
msgid "There is something wrong!"
msgstr "有错误！"

#: instance_manage/views.py:780
msgid "To create a snapshot, the instance status must be in ACTIVE"
msgstr "虚拟机状态不为ACTIVE ，不可创建快照"

#: instance_manage/instance_manage/change_pwd.html:11 user_manage/views.py:274
#: user_manage/user_manage/updatepassword.html:15
msgid "password"
msgstr "密码"

#: instance_manage/instance_manage/create.html:11
#: instance_manage/instance_manage/index.html:76
#: instance_manage/instance_manage/update.html:11
msgid "Instance Name"
msgstr "虚拟机名称"

#: instance_manage/instance_manage/create.html:17
#: instance_manage/instance_manage/index.html:72
#: project_manage/project_manage/get_user.html:22
msgid "Tenant"
msgstr "机构"

#: instance_manage/instance_manage/create1.html:4
msgid "Launch Instances"
msgstr "创建虚拟机"

#: instance_manage/instance_manage/create1.html:24
msgid "Launch Instance"
msgstr "创建虚拟机"

#: instance_manage/instance_manage/delete.html:6
msgid "Are you sure for deleting this instance?"
msgstr "确认删除虚拟机？"

#: instance_manage/instance_manage/detail.html:86
#: instance_manage/instance_manage/detail.html:98
#: instance_manage/instance_manage/vnc.html:4
msgid "Instance VNC Console"
msgstr "虚拟机VNC 控制台SS"

#: instance_manage/instance_manage/detail.html:88
#: instance_manage/instance_manage/detail.html:100
#: instance_manage/instance_manage/vnc.html:6
msgid ""
"If VNC console is not responding to keyboard input: click the grey status "
"bar below."
msgstr "如果VNC控制台对键盘输入无反应：点击下面的灰色状态横线"

#: instance_manage/instance_manage/detail.html:88
#: instance_manage/instance_manage/detail.html:100
#: instance_manage/instance_manage/vnc.html:6
msgid "Click here to show only VNC"
msgstr "点击此处置显示VNC"

#: instance_manage/instance_manage/detail.html:128
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:122
msgid "RAM"
msgstr "内存"

#: instance_manage/instance_manage/detail.html:129
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:123
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: instance_manage/instance_manage/detail.html:131
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:125
#: instance_manage/instance_manage/index.html:105
msgid "VCPU"
msgstr "虚拟CPU"

#: instance_manage/instance_manage/detail.html:132
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:126
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#: instance_manage/instance_manage/detail.html:133
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:127
#: instance_manage/instance_manage/index.html:105
#: volume_manage/volume_manage/detail.html:39
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: instance_manage/instance_manage/detail.html:138
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:132
msgid "IP Addresses"
msgstr "IP地址"

#: instance_manage/instance_manage/detail.html:162
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:156
msgid "No rules defined."
msgstr "无规则"

#: instance_manage/instance_manage/detail.html:174
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:166
msgid "Meta"
msgstr "Meta"

#: instance_manage/instance_manage/detail.html:177
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:169
msgid "Key Name"
msgstr "密钥名称"

#: instance_manage/instance_manage/detail.html:180
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:172
msgid "Image Name"
msgstr "母盘名称"

#: instance_manage/instance_manage/detail.html:191
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:182
msgid "Volumes Attached"
msgstr "附加卷"

#: instance_manage/instance_manage/detail.html:195
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:186
#: volume_manage/volume_manage/detail.html:50
msgid "Attached To"
msgstr "附加到"

#: instance_manage/instance_manage/detail.html:197
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:188
#: volume_manage/volume_manage/detail.html:54
msgid "on"
msgstr "on"

#: instance_manage/instance_manage/detail.html:201
#: instance_manage/instance_manage/detail1.html:192
msgid "No volumes attached."
msgstr "无附加卷"

#: instance_manage/instance_manage/imglist1.html:2
msgid "images manage"
msgstr "母盘管理"

#: instance_manage/instance_manage/index.html:74
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: instance_manage/instance_manage/index.html:77
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: instance_manage/instance_manage/index.html:81
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: instance_manage/instance_manage/index.html:82
msgid "Power State"
msgstr "电源状态"

#: instance_manage/instance_manage/index.html:119
msgid "detail"
msgstr "详情"

#: instance_manage/instance_manage/index.html:122
msgid "distribution"
msgstr "分配"

#: instance_manage/instance_manage/index.html:124
msgid "undistribution"
msgstr "取消分配"

#: log_manage/views.py:55
msgid "Unable to retrieve log list."
msgstr "无法获得日志列表。"

#: log_manage/views.py:72
msgid "Unable to clean logs."
msgstr "无法删除日志。"

#: log_manage/views.py:88
msgid "Unable to clean log."
msgstr "无法删除日志"

#: log_manage/views.py:103
msgid "Unable to clean tenant logs."
msgstr "无法删除机构日志"

#: log_manage/views.py:118
msgid "Unable to clean the tenant log."
msgstr "无法删除机构日志"

#: log_manage/views.py:134
msgid "Unable to retrieve log information of instance tenant."
msgstr "无法获取机构日志信息"

#: log_manage/views.py:155
msgid "Unable to get tenant log list."
msgstr "无法获得机构日志列表"

#: log_manage/views.py:176 log_manage/views.py:211
msgid "Unable to generate csv file."
msgstr "无法生成csv文件"

#: log_manage/log_manage/index.html:5
msgid "log manage"
msgstr "日志管理"

#: log_manage/log_manage/tenant_log.html:5
msgid "tenant log"
msgstr "机构日志"

#: log_manage/log_manage/tenant_log.html:17
#: log_manage/log_manage/tenant_log_detail.html:5
msgid "tenant log detail"
msgstr "机构日志详情"

#: node_manage/forms.py:48 node_manage/node_manage/create.html:19
#: node_manage/node_manage/index.html:60
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: node_manage/forms.py:50 node_manage/node_manage/create.html:29
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: node_manage/views.py:151 node_manage/views.py:223
#, python-format
msgid "Can not get node (uuid=%s) information"
msgstr "无法得到节点(uuid=%s)信息"

#: node_manage/views.py:228
#, python-format
msgid ""
"Can not get node (uuid=%s) monitor information , please check your node."
msgstr "无法得到节点(uuid=%s)监控信息，请检查节点。"

#: node_manage/views.py:230
#, python-format
msgid "Can not get node (uuid=%s) monitor information , please try later."
msgstr "无法得到节点(uuid=%s)监控信息，请稍后再试。"

#: node_manage/node_manage/delete.html:6
msgid "Are you sure for deleting this node ?"
msgstr "确认删除节点？"

#: node_manage/node_manage/index.html:58
msgid "UUID"
msgstr ""

#: node_manage/node_manage/index.html:61
msgid "ROOT Passwd"
msgstr "ROOT密码"

#: node_manage/node_manage/index.html:62
msgid "node type"
msgstr "节点类型"



#: node_manage/node_manage/index.html:64
msgid "State"
msgstr "状态"

#: project_manage/forms.py:38 project_manage/project_manage/create.html:11
msgid "Project Name"
msgstr "机构名称"

#: project_manage/forms.py:39 project_manage/project_manage/create.html:16
msgid "Project Description"
msgstr "机构描述"

#: project_manage/forms.py:40 project_manage/forms.py:54
#: project_manage/project_manage/create.html:21
#: project_manage/project_manage/index.html:26
#: project_manage/project_manage/index1.html:20
#: user_manage/user_manage/index.html:26
#: user_manage/user_manage/index1.html:19
msgid "Enabled"
msgstr "激活"

#: project_manage/forms.py:53 project_manage/project_manage/index.html:25
#: project_manage/project_manage/index1.html:19 volume_manage/forms.py:35
#: volume_manage/volume_manage/detail.html:26
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: project_manage/forms.py:64
#, python-format
msgid "Unable to get tenant %(tenant)s info."
msgstr "无法得到机构%(tenant)s信息。"

#: project_manage/forms.py:72
msgid "ID (name)"
msgstr "ID(名称)"

#: project_manage/forms.py:74
msgid "Metadata Items"
msgstr "元数据条目"

#: project_manage/forms.py:75
msgid "Injected Files"
msgstr "注入文件"

#: project_manage/forms.py:76
msgid "Injected File Bytes"
msgstr "文件字节"

#: project_manage/forms.py:79
msgid "Instances"
msgstr "虚拟机"

#: project_manage/forms.py:80
msgid "Volumes"
msgstr "磁盘"

#: project_manage/forms.py:81
msgid "Gigabytes"
msgstr "千兆字节数"

#: project_manage/forms.py:82
msgid "RAM (in MB)"
msgstr "内存(MB)"

#: project_manage/forms.py:83
msgid "Floating IPs"
msgstr "浮动 IPs"

#: project_manage/forms.py:103
#, python-format
msgid "Unable to get tenant %(tenant)s quotas information."
msgstr "无法获取机构%(tenant)s的配额信息。"

#: project_manage/forms.py:108 project_manage/forms.py:160
#: project_manage/forms.py:197
#, python-format
msgid "Unable to find out tenant %(tenant)s ."
msgstr "无法找到机构%(tenant)s。"

#: project_manage/forms.py:116
msgid "metadata_items should be larger than or equal to 10."
msgstr "元数据条目应该大于等于10"

#: project_manage/forms.py:125 project_manage/project_manage/add_user.html:11
msgid "Available User"
msgstr "可选用户"

msgid "Available User is required."
msgstr "可选用户是必选项。"

#: project_manage/forms.py:126 project_manage/forms.py:172
#: project_manage/project_manage/add_user.html:16 user_manage/forms.py:57
#: user_manage/forms.py:103 user_manage/user_manage/index.html:28
#: user_manage/user_manage/index1.html:21
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: project_manage/forms.py:148 project_manage/forms.py:188
msgid "Unable to get roles list ."
msgstr "无法得到角色列表"

#: project_manage/forms.py:152
msgid "Unable to get user list ."
msgstr "无法获取用户列表"

#: project_manage/forms.py:156
#, python-format
msgid "Unable to get user info on tenant %(tenant)s ."
msgstr "无法获取机构%(tenant)s中的用户信息。"

#: project_manage/forms.py:193
#, python-format
msgid "Unable to find out %(user)s on %(tenant)s ."
msgstr "无法在机构 %(tenant)s中找到用户%(user)s。"

#: project_manage/project_manage/delete.html:6
msgid "Are you sure for deleting this project?"
msgstr "确认删除机构？"

#: project_manage/project_manage/delete_user.html:6
msgid "Are you sure for deleting this user from this project?"
msgstr "确认从机构中删除此用户？"

#: project_manage/project_manage/get_user.html:19
msgid "Id"
msgstr ""

#: project_manage/project_manage/get_user.html:21 user_manage/forms.py:46
#: user_manage/views.py:198
msgid "email"
msgstr "邮箱"

#: project_manage/project_manage/get_user.html:36
msgid "edit_project_user"
msgstr "编辑机构用户"

#: project_manage/project_manage/index.html:38
#: project_manage/project_manage/index1.html:30
msgid "get project user"
msgstr "机构用户"

#: project_manage/project_manage/index.html:39
#: project_manage/project_manage/index1.html:31
#: project_manage/project_manage/update_project1.html:4
msgid "update project"
msgstr "更新机构"

#: project_manage/project_manage/index.html:40
#: project_manage/project_manage/index1.html:32
msgid "update quotas"
msgstr "更新机构配额"

#: project_manage/project_manage/index1.html:41
#: user_manage/user_manage/index1.html:55
msgid "previous"
msgstr "前一页"

#: project_manage/project_manage/index1.html:45
#: user_manage/user_manage/index1.html:59
msgid "Page"
msgstr "页"

#: project_manage/project_manage/index1.html:49
#: user_manage/user_manage/index1.html:63
msgid "next"
msgstr "后一页"

#: software_manage/forms.py:40
msgid "flat"
msgstr "平台"

#: software_manage/views.py:71
msgid "Can not get list of softwares"
msgstr "无法得到软件列表"

#: software_manage/software_manage/delete.html:6
msgid "Are you sure for deleting this software ?"
msgstr "确认删除软件？"

#: user_manage/forms.py:45 user_manage/forms.py:100 user_manage/forms.py:143
#: user_manage/user_manage/updatepassword.html:10
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: user_manage/forms.py:56 user_manage/forms.py:102
#: user_manage/user_manage/index1.html:20
msgid "Primary Project"
msgstr "主机构"

#: user_manage/forms.py:86
msgid "Unable to retrieve user list in handle_create."
msgstr "无法获取用户列表"

#: user_manage/forms.py:101 user_manage/user_manage/index.html:25
#: user_manage/user_manage/index1.html:18
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: user_manage/forms.py:122
msgid "Unable to retrieve roles list."
msgstr "无法获取角色列表"

#: user_manage/forms.py:127 user_manage/forms.py:163
#, python-format
msgid "Unable to retrieve user %(user)s."
msgstr "无法获取用户%(user)s。"

#: user_manage/forms.py:180
#, fuzzy
msgid "OldPassword"
msgstr "密码"

#: user_manage/forms.py:219
msgid "The old password is wrong."
msgstr "原始密码不正确"

#: user_manage/views.py:118
#, python-format
msgid "User \"%s\" was successfully created."
msgstr "成功创建用户\"%s\""

#: user_manage/views.py:210
msgid "primary project"
msgstr "主机构"

msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

#: user_manage/user_manage/delete.html:6
msgid "Are you sure for deleting this user?"
msgstr "确认删除用户？"

#: user_manage/user_manage/index.html:46
#: user_manage/user_manage/index1.html:37
msgid "Update User"
msgstr "更新用户"

#: user_manage/user_manage/index.html:47
msgid "Update Password"
msgstr "更新密码"

#: user_manage/user_manage/index1.html:5
msgid "user manage"
msgstr "用户管理"

#: user_manage/user_manage/index1.html:16
msgid "id"
msgstr "id"

#: utils/decorators.py:89
#, fuzzy, python-format
msgid "You are not authorized to access %s"
msgstr "您未被授权访问任何机构。"

#: utils/decorators.py:130
msgid "The services for this view are not available."
msgstr "此视图服务不可用。"

#: utils/fields.py:46
msgid "Incorrect format for IP address"
msgstr "IP地址格式错误"

#: utils/fields.py:47
msgid "Invalid version for IP address"
msgstr "IP地址版本无效"

#: utils/fields.py:48
msgid "Invalid subnet mask"
msgstr "无效的子网掩码"

#: utils/validators.py:35
msgid "Password is not accepted"
msgstr "密码错误"

#: volume_manage/views.py:46
msgid "Can not retrieve instance list!"
msgstr "无法获取虚拟机列表"

#: volume_manage/views.py:66
#, python-format
msgid "Unable to fetch volumes: %s"
msgstr "无法获取卷:%s"

#: volume_manage/views.py:82
msgid "Can not get volume detail information!"
msgstr "无法得到卷详细信息！"

#: volume_manage/views.py:118
#, python-format
msgid "Error Creating Volume: %s"
msgstr "创建虚拟磁盘错误：%s"

#: volume_manage/views.py:135
msgid "Can not get volume!"
msgstr "无法得到卷！"

#: volume_manage/views.py:148
msgid "Can not delete volume!"
msgstr "不可删除卷！"

#: volume_manage/views.py:153
msgid "Please select one or more volumes to delete!"
msgstr "请选择一个或多个卷删除！"

#: volume_manage/volume_manage/detail.html:15
msgid "Volume Overview"
msgstr "卷概览"

#: volume_manage/volume_manage/detail.html:46
msgid "Attachments"
msgstr "附加"

#: volume_manage/volume_manage/detail.html:53
msgid "Instance"
msgstr "实例"

#: volume_manage/volume_manage/detail.html:59
msgid "Not attached"
msgstr "未附加"

#: volume_manage/volume_manage/index.html:13
msgid "volume manage"
msgstr "卷管理"

msgid "Can not update image !"
msgstr "无法更新母盘！"

msgid "Can not delete image !"
msgstr "无法删除母盘！"

msgid "Can not find the software!"
msgstr "未找到软件！"

msgid "Image Overview"
msgstr "母盘概况"

msgid "Instance \"%s\" launched."
msgstr "虚拟机\"%s\" 创建成功"

msgid "Unable to launch instance: %(exc)s"
msgstr "无法创建虚拟机：%(exc)s"

msgid "Can not suspend instance whose status is not active"
msgstr "无法停止激活态的虚拟机"

msgid "Can not suspend instance!"
msgstr "无法停止虚拟机！"

msgid "Can not change instance password!"
msgstr "无法修改虚拟机密码！"

msgid "Update instance successfully!"
msgstr "成功更新虚拟机！"

msgid "Can not update instance with id (%s)"
msgstr "无法更新id为 (%s)的虚拟机！"

msgid "Can not create snapshots with instance id (%s)"
msgstr "无法创建id为(%s)的虚拟机快照"

msgid "Can not create snapshot!"
msgstr "无法创建快照！"

msgid "Create snapshots successfully!"
msgstr "成功创建快照！"

msgid "The instance does not have snapshots!"
msgstr "虚拟机无快照！"

msgid "Restore instance successfully!"
msgstr "成功恢复虚拟机！"

msgid "Can not restore instance!"
msgstr "无法恢复虚拟机！"

msgid "Instance does not exist!"
msgstr "虚拟机不存在！"

msgid "Instance Id does not exist!"
msgstr "虚拟机ID不存在！"

msgid "The snapshots status must be active !"
msgstr "快照状态需要为active!"

msgid "Instance Overview"
msgstr "虚拟机概览"

msgid "instance manage"
msgstr "虚拟机管理"

msgid "restore manage"
msgstr "还原管理"

msgid "Create node failed, please retry later."
msgstr "创建节点失败，请稍后再试。"

msgid "update node uuid=%s failed, please retry later."
msgstr "更新节点(uuid=%s)失败，请稍后再试。"

msgid "Unable to retrieve project list."
msgstr "无法获取机构列表。"

msgid "Unable to create tenant %(tenant)s."
msgstr "无法新建机构%(tenant)s。"

msgid "Unable to update tenant %(tenant)s."
msgstr "无法更新机构%(tenant)s。"

msgid "Unable to update tenant %(tenant)s quotas."
msgstr "无法更新机构%(tenant)s配额。"

msgid "Unable to delete tenant."
msgstr "无法删除机构。"

msgid "Unable to delete %(user)s on  %(tenant)s."
msgstr "无法将用户%(user)s从机构%(tenant)s中删除。"

msgid "Unable to get %(user)s roles on %(tenant)s."
msgstr "无法获取机构%(tenant)s中用户%(user)s的角色。"

msgid "Unable to get tenant %(tenant)s user."
msgstr "无法获取机构%(tenant)s用户。"

msgid "Unable to add  %(user)s to %(tenant)s."
msgstr "无法添加用户%(user)s到机构 %(tenant)s中。"

msgid "Unable to add roles for user to tenant."
msgstr "无法添加用户的角色到机构中。"

msgid "Unable to remove user from tenant."
msgstr "无法将用户从机构中删除。"

msgid "Unable to remove user role from tenant."
msgstr "无法将用户角色从机构中删除。"


msgid "Unable to delete user from tenant."
msgstr "无法将用户从机构中删除。"

msgid "create project"
msgstr "新建机构"

msgid "edit the user role on this project"
msgstr "编辑用户角色"

msgid "update project_quotas"
msgstr "更新机构配额"

msgid "Binary file does not exist!"
msgstr "二进制文件不存在！"

msgid "Unable to get user %(user)s roles on tenant %(tenant)s."
msgstr "无法获得机构%(tenant)s中的用户 %(user)s的角色。"

msgid "Unable to retrieve user list."
msgstr "无法获取用户列表"

msgid "Unable to add user to primary project."
msgstr "无法将用户添加到主项目中"

msgid "Unable to add user to tenant."
msgstr "无法将用户添加到机构中"

msgid "Unable to create user. Duplicate user name: %s."
msgstr "无法创建用户。重复的用户姓名：%s。"

msgid "Unable to create user."
msgstr "无法创建用户。"

msgid "Unable to update user %(user)s information."
msgstr "无法更新用户%(user)s信息"

msgid "Unable to update %(user)s on %(tenant)s."
msgstr "无法更新机构%(tenant)s的用户%(user)s"

msgid "Unable to remove %(user)s from  %(tenant)s."
msgstr "无法将用户%(user)s从机构%(tenant)s中删除。"

msgid "Unable to add %(user)s %(role)s to %(tenant)s."
msgstr "无法将用户%(user)s角色%(role)s加入机构 %(tenant)s。"

msgid "Unable to update %(role)s of %(user)s ."
msgstr "无法更新用户%(user)s的角色%(role)s。"

msgid "Unable to update password of user %(user)s."
msgstr "无法更新用户%(user)s的密码"

msgid "Updated %(attributes)s for %(user)s."
msgstr "成功更新了用户%(user)s的%(attributes)s。"

msgid "Unable to update %(attributes)s for %(user)s."
msgstr "无法更新用户%(user)s的%(attributes)s。"

msgid "Unable to retrieve user information."
msgstr "无法获取用户信息"

msgid "delete user: %(user)s successfully."
msgstr "成功删除用户： %(user)s 。"

msgid "can not delete user %(user)s."
msgstr "无法删除用户：%(user)s"

msgid "can not remove %(user)s from %(tenant)s."
msgstr "无法将用户%(user)s从机构%(tenant)s中删除。"

msgid "update manage"
msgstr "更新管理"

msgid "Global Monitor"
msgstr "云系统监控"

msgid "Resource Manage"
msgstr "虚拟资源管理"

msgid "Organization Manage"
msgstr "云组织管理"

msgid "Network Manage"
msgstr "云网络管理"

msgid "System Manage"
msgstr "系统管理"

msgid "Foundation Manage"
msgstr "云设施管理"

msgid "Backup Manage"
msgstr "备份管理"

msgid "Upgrade Manage"
msgstr "升级管理"

msgid "Log Manage"
msgstr "日志管理"

msgid "Network Security Manage"
msgstr "网络安全管理"

msgid "Virtual sub-net Manage"
msgstr "虚拟子网管理"

msgid "User Manage"
msgstr "用户管理"

msgid "Authorization Manage"
msgstr "机构管理"

msgid "Operation Manage"
msgstr "业务管理"

msgid "Storage Manage"
msgstr "存储管理"

msgid "Common Manage"
msgstr "日常管理"


msgid "Instance Manage"
msgstr "云主机管理"

msgid "Image Manage"
msgstr "云主机模板"

msgid "Software Manage"
msgstr "软件库"

msgid "authorize service"
msgstr "授权服务"

msgid "network service"
msgstr "网络服务"

msgid "schedule service"
msgstr "调度服务"

msgid "volume service"
msgstr "卷服务"

msgid "database service"
msgstr "数据库服务"

msgid "dns service"
msgstr "域名系统服务"

msgid "compute service"
msgstr "计算服务"

msgid "rabbitmq service"
msgstr "消息服务"

msgid "Change instance password Success"
msgstr "成功更新虚拟机密码"

msgid "created_at"
msgstr "创建时间"

msgid "Content type"
msgstr "文件类型"

msgid "Content total"
msgstr "文件大小"

msgid "Content name"
msgstr "文件名"

msgid "Create software Success"
msgstr "创建软件成功"

msgid "Create software failed."
msgstr "创建软件失败"

msgid "delete software success"
msgstr "成功删除软件"

msgid "delete software failed"
msgstr "删除软件失败"

msgid "dowload"
msgstr "下载"

msgid "delete image template success"
msgstr "删除母盘模板成功"

msgid "update image template Success"
msgstr "更新母盘模板成功"

msgid "Create image Success"
msgstr "创建母盘成功"

msgid "Create User Success"
msgstr "创建用户成功"

#user_manage/views.py
msgid "Update User Success"
msgstr "更新用户成功"

msgid "Update User Password Success"
msgstr "更新用户密码成功"

msgid "delete user success"
msgstr "删除用户成功"

msgid "change password success."
msgstr "修改密码成功"

msgid "change password error"
msgstr "修改密码失败"

# project_manage/views.py
msgid "Create Project Success"
msgstr "创建机构成功"

msgid "Update Project Success"
msgstr "更新机构成功"

msgid "Update Project Quotas Success"
msgstr "更新机构配额成功"

msgid "delete project success"
msgstr "删除机构成功"

msgid "Add project User Success"
msgstr "添加机构用户成功"

msgid "Edit project User Success"
msgstr "编辑用户成功"

msgid "Unable to edit user from tenant."
msgstr "不能编辑机构中的用户"

msgid "delete project user success"
msgstr "删除用户成功"

#instance_manage/views.py
msgid "Launch image Success"
msgstr "成功启动母盘"

msgid "Unable to launch instance"
msgstr "无法成功启动虚拟机"

msgid "Reboot success!"
msgstr "成功重启"

msgid "reboot failed:status is not active or suspend!"
msgstr "重启失败：状态不为激活或暂停"

msgid "Reboot failed !"
msgstr "重启失败！"

msgid "Pause instances Success"
msgstr "成功暂停虚拟机"

msgid "Can not pause instances:status is not active !"
msgstr "无法暂停虚拟机：状态为非激活！"

msgid "Unpause instances Success"
msgstr "成功取消暂停"

msgid "Can not unpause instance:status is not paused !"
msgstr "无法取消暂停：状态为非暂停！"

msgid "Stop instance Success"
msgstr "成功停止虚拟机"

msgid "Can not suspend instance: status is not active!"
msgstr "无法停止虚拟机：状态为非激活！"

msgid "Can not stop instance!"
msgstr "无法停止虚拟机！"

msgid "Can not resume instance whose status is not suspended!"
msgstr "无法恢复虚拟机：状态为非停止态！"

msgid "Restore instance Success"
msgstr "成功还原虚拟机"

msgid "Set snapshot public Success"
msgstr "成功设置快照公共模板"

msgid "unstop instance success"
msgstr "成功取消停止！"

msgid "delete instance success"
msgstr "成功删除虚拟机"

msgid "Create relationship between instance and user successfully."
msgstr "成功创建虚拟机和用户之间的联系。"

msgid "Are you sure for dropping this relationship ?"
msgstr "确定删除关联？"

msgid "Delete relationship with instance_id successfully"
msgstr "成功删除虚拟机和用户之间的关联"

msgid "Fail to create relationship between instance and user successfully."
msgstr "无法创建虚拟机和用户之间的关联。！"

msgid "Missing parameter user_name"
msgstr "无用户姓名"

msgid "There is no relationship for instance"
msgstr "虚拟机无用户关联"

msgid "Duplicate relationship for instance"
msgstr "虚拟机和用户之间的关联已存在"

msgid "Server internal error"
msgstr "虚拟机内部错误"

msgid "Fail to delete relationship with instance_id ."
msgstr "无法删除关联。"


msgid "Are you sure for unstopping this instance?"
msgstr "确定恢复虚拟机？"

msgid "Are you sure for unpausing this instance?"
msgstr "确定取消暂停？"

msgid "Are you sure for stopping this instance?"
msgstr "确定停止虚拟机？"

msgid "Are you sure for rebooting this instance?"
msgstr "确定重启虚拟机？"

msgid "Are you sure for pauseing this instance?"
msgstr "确定暂停虚拟机？"


msgid "security groups"
msgstr "安全组列表"

msgid "securitygroup info"
msgstr "安全组信息"

msgid "routerproject info"
msgstr "路由项目信息"

msgid "Add RouterProject"
msgstr "添加路由器"

msgid "Add Router Interface"
msgstr "添加路由接口"

msgid "Select Subnet"
msgstr "选择子网"

msgid "No subnets available"
msgstr "无可用子网"

msgid "Select network"
msgstr "选择网络"

msgid "No network available"
msgstr "无可用网络"

msgid "delete security group"
msgstr "删除安全组"

msgid "rules tab"
msgstr "安全规则修改"

msgid "delete rule"
msgstr "删除安全规则"

msgid "Can not open the software or image_file format wrong !"
msgstr "无法打开文件或文件格式错误！"

msgid "File not found"
msgstr "文件不存在"


msgid "Create node Success"
msgstr "成功创建节点"


msgid "Update node Success"
msgstr "成功更新节点"


msgid "control node has already exist"
msgstr "控制节点已经存在"

msgid "Can not delete node uuid=%s"
msgstr "无法删除节点uuid=%s"

msgid "delete node success"
msgstr "成功删除节点"

msgid "Are you sure for deleting this security group?"
msgstr "确认删除安全组？"

msgid "Are you sure for deleting this security group rule?"
msgstr "确认删除安全组规则？"

msgid "Are you sure for deleting this router project?"
msgstr "确认删除路由吗？"

msgid "Are you sure for deleting this router project rule?"
msgstr "确认删除路由项目规则？"

msgid "SecurityGroupLimitExceeded: Quota exceeded, too many security group rules."
msgstr "无法创建安全组规则：超过机构配额限制。"

msgid "user tab"
msgstr "用户"

msgid "username has exist."
msgstr "用户名已经存在"

msgid "project name has exist."
msgstr "机构名已经存在"

msgid "no blank space allowed during user name"
msgstr "用户名中不允许有空格"

msgid "TCP/UDP: Enter integer value between 1 and 65535. ICMP: enter a value for ICMP type in the range (-1: 255)"
msgstr "TCP/UDP: 输入一个1到65535之间的一个整数。ICMP: 输入一个-1到255之间的一个值作为ICMP的类型"

msgid "TCP/UDP: Enter integer value between 1 and 65535. ICMP: enter a value for ICMP code in the range (-1: 255)"
msgstr "TCP/UDP:输入一个1到65535之间的整数。ICMP:输入一个-1到255之间的一个整数。"

msgid "Classless Inter-Domain Routing (e.g. 192.168.0.0/24)"
msgstr "类似网络路由地址（例如：192.168.0.0/24)）"

msgid "Unable to delete tenant，please remove it's users。"
msgstr " 此机构下存在用户，请先移除此机构下的所有用户。"

msgid "Unable to delete your self."
msgstr " 您不能删除自己。"

msgid "if image date is null,please add software"
msgstr "如果母盘选择列表为空，请在软件库管理中添加软件"

msgid "Get Node_tree Failed."
msgstr "获取节点信息失败"

msgid "No users can be distributed."
msgstr "此机构下无用户可分配,请在授权管理中分配用户。"

msgid "compute name has exist!"
msgstr "主机名称已存在"

msgid "Over the limit"
msgstr "无法创建虚拟机：超过机构配额限制"

msgid "Control node is offline now."
msgstr "管理节点下线。"

msgid "Compute node is offline now."
msgstr "计算节点下线。"

msgid "VM instance node is offline now."
msgstr "虚拟机节点下线。"

msgid "Storage node is offline now."
msgstr "存储节点下线。"



msgid "Unable to delete tenant.please remove it's users"
msgstr "无法删除机构，请先移除机构中的用户"

msgid "Unable to delete tenant.please remove it's instance"
msgstr "无法删除机构，请先移除机构中的虚拟机"

msgid "tenant is not enabled"
msgstr "机构未激活"

msgid "HardTemplate Manage"
msgstr "云主机规格"

msgid "injected_file_content_bytes should be larger than or equal to 0."
msgstr "文件内容字节数应该大于等于0"

msgid "volumes should be larger than or equal to 0."
msgstr "磁盘个数应该大于等于0"

msgid "gigabytes should be larger than 0."
msgstr "磁盘容量大小应该大于0"

msgid "ram should be larger than 0."
msgstr "内存大小应该大于0"

msgid "floating_ips should be larger than 0."
msgstr "浮动IP数应该大于0"

msgid "instances should be larger than or equal to 0."
msgstr "实例数目应该大于等于0"

msgid "injected_files should be larger than or equal to 0."
msgstr "注入文件数应该大于等于0"

msgid "cores should be larger than 0."
msgstr "VCPU数应该大于0"


msgid "delete security group successfully!"
msgstr "删除安全组成功"

msgid "delete security group rule successfully!"
msgstr "删除安全规则成功"

msgid "Unable to delete security group."
msgstr "不能删除此安全组，该组已被启用"

msgid "The ICMP type is invalid."
msgstr "ICMP的类型无效"

msgid "The ICMP code is invalid."
msgstr "ICMP的编码无效"

msgid "The ICMP type not in range (-1, 255)"
msgstr "ICMP的类型值不在 (-1, 255)之中"

msgid "The ICMP code not in range (-1, 255)"
msgstr "ICMP的编码不在 (-1, 255)之中"

msgid "The from port number is invalid."
msgstr "From的编码是无效的"

msgid "The to port number is invalid."
msgstr "To的编码是无效的"

msgid "The from port number not in range (1, 65535)"
msgstr "From的编码不在(1, 65535)之中"

msgid "The to port number not in range (1, 65535)"
msgstr "To的编码不在(1, 65535)之中"

msgid "The to port number must be greater than or equal to the ""from"" port number."
msgstr "To的编码值必须要大于或等于""from""的编码值"

msgid "Either CIDR or Source Group may be specified, but not both."
msgstr "必须是CIDR或Source Group其中之一"

msgid "Image Name has chinese."
msgstr "母盘名称中含有中文或中文字符"

msgid "the most security group number is 10"
msgstr "最多只能创建10个安全组"

msgid "the most router projects number is 10"
msgstr "最多只能创建10个路由项目"

msgid "Notice Manage"
msgstr "公告管理"

msgid "Notice List"
msgstr "公告列表"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Create_time"
msgstr "创建时间"

msgid "Release_time"
msgstr "发布时间"

msgid "Release"
msgstr "状态"

msgid "Author"
msgstr "发布人"

msgid "level"
msgstr "优先级"

msgid "high level"
msgstr "高级"

msgid "general"
msgstr "一般"

msgid "Whether Release"
msgstr "是否发布"

msgid "is released"
msgstr "已发布"

msgid "no released"
msgstr "未发布"

msgid "get detail"
msgstr "查看详情"

msgid "Can not get notice (uuid=%s) information"
msgstr "无法得到公告(uuid=%s)信息"

msgid "Create notice Success"
msgstr "创建公告成功"

msgid "Create notice failed, error is %s !"
msgstr "创建公告失败，错误是%s !"

msgid "Update notice Success"
msgstr "修改公告成功"

msgid "update notice uuid=%s failed, please retry later."
msgstr "更新公告(uuid=%s)失败，请稍后再试。"

msgid "Delete notice Success"
msgstr "删除公告成功"

msgid "Sorry , you do not have this permissions"
msgstr "对不起，您没有该权限"

msgid "notice title has exist"
msgstr "公告标题已存在"

msgid "Are you sure for deleting this notice?"
msgstr "确认删除公告？"

msgid "Can not delete notice"
msgstr "无法删除公告"

msgid "This rule already exists"
msgstr "此安全规则已存在"

msgid "Create security group successfully!"
msgstr "创建安全组成功！"


msgid "Create flavor Success"
msgstr "成功创建云主机规格"

msgid "Are you sure for deleting this hard template?"
msgstr "确认删除此云主机规格？"

msgid "delete flavor success"
msgstr "成功删除云主机规格"


msgid "save instance classify success"
msgstr "虚拟机类别保存成功"

msgid "save instance classify failed"
msgstr "虚拟机类别保存失败"

msgid "instance classify  is not found"
msgstr "虚拟机类别不存在"

msgid "delete instance classify success"
msgstr "删除虚拟机类别成功"

msgid "delete instance classify failed"
msgstr "删除虚拟机类别失败"

msgid "update instance classify name  success"
msgstr "更新虚拟机类别名称成功"

msgid "update instance classify name  failed"
msgstr "更新虚拟机类别名称失败"

msgid "update instance flavor success"
msgstr "更新虚拟机硬件成功"

msgid "update instance flavor failed"
msgstr "更新虚拟机硬件失败"

msgid "confirm flavor resize success"
msgstr "确定虚拟机硬件调整成功"

msgid "confirm flavor resize failed"
msgstr "确定虚拟机硬件调整失败"

msgid "instance classify"
msgstr "虚拟机分类"

msgid "instance flavor resize"
msgstr "虚拟机硬件调整"

msgid "%s has already exist"
msgstr "此%s已存在"

msgid "flavor name has exist."
msgstr "云主机规格名已经存在"

msgid "eph_gb should be larger than or equal to 0."
msgstr "临时磁盘容量应该大于或等于0"

msgid "eph_gb should be less than or equal to 2147483647."
msgstr "临时磁盘容量应该小于或等于2147483647"

msgid "disk_gb should be larger than 0."
msgstr "根磁盘容量应该大于0"

msgid "no blank space allowed during flavor name"
msgstr "硬件模板名称中不允许有空格"

msgid "instance name has exist."
msgstr "虚拟机名称已经存在!"

msgid "Are you sure for delele this instance classify ?"
msgstr "你确定删除此虚拟机类别吗?"

msgid "Are you sure for instance flavor ?"
msgstr "确定虚拟机硬件设备调整?"

msgid "no blank space allowed during instance name"
msgstr "虚拟机名称中不允许有空格！"

msgid "instance name"
msgstr "虚拟机名称"

msgid "instance classify type"
msgstr "虚拟机类别:"

msgid "select"
msgstr "选择"

msgid "instantce classify name"
msgstr "虚拟机分类名称"

msgid "instantce classify name label"
msgstr "虚拟机分类名称"

msgid "delete"
msgstr "删除"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "add"
msgstr "添加"

msgid "op"
msgstr "操作"

msgid "please add instance classify"
msgstr "请添加分类："

msgid "---select instance classify---"
msgstr "---选择虚拟机类别---"

msgid "collect softwares"
msgstr "软件收藏夹"

msgid "collect"
msgstr "收藏"

msgid "Collect Software"
msgstr "收藏软件"

msgid "Are you sure for collecting this software ?"
msgstr "您确定要收藏此软件？"

msgid "remove collect"
msgstr "取消收藏"

msgid "Are you sure for remove collecting this software ?"
msgstr "您确定取消收藏此软件？"

msgid "this software had be collected"
msgstr "此软件已经被收藏"

msgid "collect software success"
msgstr "收藏软件成功"

msgid "collect software failed"
msgstr "收藏软件失败"

msgid "remove collect software success"
msgstr "取消收藏软件成功"

msgid "IP has exist!"
msgstr "IP地址已存在!"

msgid "Instance in task !"
msgstr "虚拟机处于任务状态中，请稍后!"

msgid "Exceed disk quotas of tenant,can not create instance!"
msgstr "磁盘大小超过机构配额，无法创建虚拟机！"

msgid "Please input correct IP Address!"
msgstr "请输入正确的IP地址！"


msgid "software name has exist!"
msgstr "软件名称已存在"

msgid "no blank space allowed during software name"
msgstr "软件名称中不允许有空格"

msgid "no blank space allowed during node name"
msgstr "节点名称中不允许有空格"

msgid "instance flavor resize confirm"
msgstr "确定虚拟机硬件调整"


msgid "No snapshot exist!"
msgstr "无快照！"

msgid "Create security group rule successfully!"
msgstr "创建安全规则成功!"

msgid "security group name"
msgstr "安全组名称"

msgid "security group descriptyion"
msgstr "描述"

msgid "security group rules"
msgstr "安全规则"

msgid "delete flavor"
msgstr "删除虚拟硬件模板"

msgid "edit image template"
msgstr "编辑模板信息"

msgid "software name"
msgstr "软件包名称"

msgid "software upload"
msgstr "上传软件包"

msgid "original password"
msgstr "原始密码"

msgid "new password"
msgstr "新密码"

msgid "Quickly create image templates"
msgstr "快速创建母盘模板"

msgid "remote desktop"
msgstr "远程桌面"

msgid "reboot instance"
msgstr "重启虚拟机"

msgid "pause instance"
msgstr "暂停虚拟机"

msgid "suspend instance"
msgstr "停止虚拟机"

msgid "change instance password"
msgstr "修改虚拟机密码"

msgid "delete instance"
msgstr "删除虚拟机"

msgid "update instance info"
msgstr "修改虚拟机信息"

msgid "backup"
msgstr "创建备份"

msgid "restore backups"
msgstr "还原备份"

msgid "get backup list"
msgstr "获取备份列表"

msgid "restore instance"
msgstr "恢复虚拟机"

msgid "unpause instance"
msgstr "取消暂停"


msgid "update classify success with instance_id"
msgstr "虚拟机分类更新成功"

msgid "update classify failed with instance_id"
msgstr "虚拟机分类更新失败"


msgid "check all"
msgstr "全选"

msgid "volume name"
msgstr "磁盘名称"

msgid "volume description"
msgstr "磁盘描述"

msgid "volume size"
msgstr "磁盘大小"

msgid "volume status"
msgstr "磁盘状态"

msgid "volume to instance"
msgstr "附加到实例"

msgid "get volume info"
msgstr "查看磁盘信息"

msgid "update volume info"
msgstr "修改磁盘信息"

msgid "delete volume"
msgstr "删除磁盘"

msgid "edit mount volume"
msgstr "编辑挂载磁盘"

msgid "Are you sure to detach the volume?"
msgstr "确认卸载磁盘？"

msgid "Are you sure to delete this volume?"
msgstr "确认删除磁盘？"

msgid "delete logs success"
msgstr "成功删除日志"

msgid "Are you sure for downloading all the logs?"
msgstr "确认下载所有日志?"

msgid "Are you sure for deleting all the logs?"
msgstr "确认删除所有日志?"

msgid "Are you sure for deleting this log?"
msgstr "确认删除此条日志?"

msgid "Delete Volumes"
msgstr "批量删除磁盘"

msgid "Please select one!"
msgstr "请选择一项！"

msgid "Delete Volumes Failed!"
msgstr "删除虚拟磁盘失败!"

msgid "Delete Volumes Successfully"
msgstr "删除虚拟磁盘成功！"

msgid "Volume Manage"
msgstr "云存储资源"

msgid "edit"
msgstr "修改"

msgid "login"
msgstr "登录"

msgid "logout"
msgstr "退出"

msgid "log module"
msgstr "归属模块"

msgid "log event"
msgstr "操作类型"

msgid "begin time"
msgstr "开始时间"

msgid "end time"
msgstr "结束时间"

msgid "---select---"
msgstr "---请选择---"


msgid "event"
msgstr "事件"

msgid "tenant name"
msgstr "机构名称"

msgid "tenant id"
msgstr "机构ID"

msgid "is_primary"
msgstr "是否关键事件"

msgid "user id"
msgstr "用户ID"

msgid "user_id"
msgstr "可选用户"

msgid "Module"
msgstr "模块"

msgid "Log Query"
msgstr "系统日志管理"


msgid "log_list"
msgstr "日志列表"

msgid "delete log success"
msgstr "成功删除日志"

msgid "%(user)s,user %(create_at)s login"
msgstr "用户%(user)s在 %(create_at)s 时间登录系统"

msgid "%(user)s,user %(create_at)s logout"
msgstr "用户%(user)s在 %(create_at)s 时间登出系统"

msgid "%(user)s,user %(create_at)s created tenant"
msgstr "用户%(user)s在 %(create_at)s 创建机构"

msgid "%(user)s,user %(create_at)s deleted tenant"
msgstr "用户%(user)s在 %(create_at)s 删除机构"

msgid "user login"
msgstr "用户登录系统"

msgid "user client login"
msgstr "用户客户端登录系统"

msgid "user logout"
msgstr "用户退出系统"

msgid "create software"
msgstr "创建软件包"

msgid "delete software"
msgstr "删除软件包"

msgid "Are you sure for deleting"
msgstr "你确定删除这"

msgid "items"
msgstr "项"

msgid "Query"
msgstr "查询"

msgid "user %(user)s %(create_at)s create securitygroup"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 创建安全组"

msgid "user %(user)s %(create_at)s delete securitygroup"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 删除安全组"

msgid "user %(user)s %(create_at)s create securitygroup rules"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 创建安全规则"

msgid "user %(user)s %(create_at)s delete securitygroup rules"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 删除安全规则"

msgid "user %(user)s %(create_at)s create project"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 创建组织机构"

msgid "user %(user)s %(create_at)s delete project"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 删除机构"

msgid "user %(user)s %(create_at)s create notice"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 创建公告"

msgid "user %(user)s %(create_at)s delete notice"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 删除公告"

msgid "user %(user)s %(create_at)s batch delete notice"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 批量删除公告"

msgid "user %(user)s %(create_at)s edit notice"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 修改公告"

msgid "user %(user)s %(create_at)s create node"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 创建基础设施节点"

msgid "user %(user)s %(create_at)s delete node"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 删除基础设施节点"

msgid "user %(user)s %(create_at)s edit node"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 修改基础设施节点"

msgid "user %(user)s %(create_at)s create image"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 创建母盘"

msgid "user %(user)s %(create_at)s delete image"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 删除母盘"

msgid "user %(user)s %(create_at)s batch delete image"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 批量删除母盘"

msgid "user %(user)s %(create_at)s edit image"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 修改母盘"

msgid "user %(user)s %(create_at)s create flavor"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 创建硬件模板"

msgid "user %(user)s %(create_at)s edit flavor"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 修改硬件模板"

msgid "user %(user)s %(create_at)s delete flavor"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 删除硬件模板"

msgid "user %(user)s %(create_at)s update project info"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 修改机构信息"

msgid "user %(user)s %(create_at)s update quotas"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 修改机构配额"

msgid "user %(user)s %(create_at)s add project users"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 添加机构用户"

msgid "user %(user)s %(create_at)s delete project users"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 删除机构用户"

msgid "user %(user)s %(create_at)s edit project users rule"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 修改机构用户角色"

msgid "user %(user)s %(create_at)s create user"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 创建用户"

msgid "user %(user)s %(create_at)s update user"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 修改用户信息"

msgid "user %(user)s %(create_at)s delete user"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 删除用户"

msgid "user %(user)s %(create_at)s change password"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 修改当前用户自己密码"

msgid "user %(user)s %(create_at)s update user password"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 修改用户密码"


msgid "Volume %s has been created successfully!"
msgstr "创建%s 虚拟磁盘成功"

msgid "Volume %s has been created failed!"
msgstr "创建%s 虚拟磁盘失败"

msgid "success"
msgstr "成功"

msgid "fail"
msgstr "失败"


msgid "true"
msgstr "是"

msgid "false"
msgstr "否"


msgid "Static Resource Manage"
msgstr "云资源统计管理"

msgid "export"
msgstr "导出日志"

msgid "clean all logs"
msgstr "清空日志"

msgid "no logs can be deleted"
msgstr "无日志可删除！"

msgid "user %(user)s %(create_at)s created instance classify"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间创建虚拟机分类"

msgid "user %(user)s %(create_at)s create instance classify"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间分配虚拟机分类"


msgid "user %(user)s %(create_at)s deleted instance classify"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间删除了虚拟机分类"


msgid "user %(user)s %(create_at)s created instance"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间创建虚拟机"

msgid "user %(user)sr %(create_at)s update instance classify"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间更新虚拟机分类"

msgid "user %(user)sr %(create_at)s edit instance classify"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间编辑虚拟机分类"

msgid "user %(user)s %(create_at)s updated instance flavor"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间更新虚拟机硬件模板"

msgid "user %(user)s %(create_at)s deleted user from instance"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间将用户从虚拟机删除"

msgid "user %(user)s%(create_at)s add user to instance"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间将用户加入虚拟机"

msgid "user %(user)s %(create_at)s set snapshot public"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间设置虚拟机快照权限为公共"

msgid "user %(user)s %(create_at)s restored instance data"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间恢复虚拟机数据"

msgid "user %(user)s %(create_at)s created snapshot"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间创建虚拟机快照"

msgid "user %(user)s %(create_at)s updated instance"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间更新虚拟机名称"

msgid "user %(user)s %(create_at)s changed password of instance"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间更改虚拟机密码"

msgid "user %(user)s %(create_at)s unstopped instance"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间取消停止虚拟机"

msgid "user %(user)s %(create_at)s stopped instance"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间停止虚拟机"

msgid "user %(user)s %(create_at)s unpaused instance"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间取消暂停虚拟机"

msgid "user %(user)s %(create_at)s paused instance"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间暂停虚拟机"

msgid "user %(user)s %(create_at)s reboot instance"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间重启虚拟机"

msgid "user %(user)s %(create_at)s deleted instance"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间删除虚拟机"

msgid "user %(user)s %(create_at)s batch deleted instance"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 时间批量删除虚拟机"

msgid "Are you sure for deleting these logs?"
msgstr "确定删除所有日志?"


msgid "update old name %(old)s to new name %(new)s"
msgstr "更新原名%(old)s为%(new)s"


# Thresholds Manage
msgid "Thresholds Manage"
msgstr "阈值管理"

msgid "Threshold Name"
msgstr "阈值名称"

msgid "Threshold Strategy"
msgstr "阈值策略"

msgid "Current State"
msgstr "当前状态"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Disable"
msgstr "停用"

msgid "Threshold Host"
msgstr "主机"

msgid "Threshold Type"
msgstr "阈值类型"

msgid "Warning Value"
msgstr "告警阈值"

msgid "Critical Value"
msgstr "严重阈值"

msgid "Please input the threshold name"
msgstr "请输入阈值名称"

msgid "Please input the warning value"
msgstr "请输入告警阈值"

msgid "Please input the critical value"
msgstr "请输入严重阈值"

msgid "Please input the description"
msgstr "请输入阈值描述"

msgid "Can not find any records."
msgstr "未找到相关记录。"

msgid "Can not delete \"default\" threshold."
msgstr "无法删除默认阈值。"

msgid "Threshold has been already deleted by others."
msgstr "阈值配置已经被其他人删除。"

msgid "Delete threshold %s successfully"
msgstr "删除阈值 %s 成功。"

msgid "Create new threshold successfully."
msgstr "新增阈值配置项成功。"

msgid "Please select host"
msgstr "请选择主机"

msgid "Invalid request data."
msgstr "无效的请求数据。"

msgid "Fail to update stragety."
msgstr "更新策略失败。"

msgid "Update threshold successfully."
msgstr "更新阈值配置项成功。"

msgid "Warning value must between %s and %s"
msgstr "告警阈值必须在%s-%s之间。"

msgid "Critical value must between %s and %s"
msgstr "严重阈值必须在%s-%s之间。"

msgid "Are you sure for deleting this thresholds?"
msgstr "确定要删除此阈值？"

msgid "Failed to get strategy, please make sure the voyage server is running."
msgstr "获取阈值策略失败，请确保监控服务处于运行状态。"

msgid "Current active strategy"
msgstr "当前启用策略"

msgid "common"
msgstr "默认策略"

msgid "high_cpu"
msgstr "CPU高负载策略"

msgid "high_store"
msgstr "存储高负载策略"

msgid "high_net"
msgstr "网络高负载策略"

msgid "high_all"
msgstr "高负载策略"

msgid "CPU"
msgstr "中央处理器"

msgid "MEM"
msgstr "物理内存"

msgid "DISK"
msgstr "磁盘"

msgid "DISKSTAT"
msgstr "磁盘IO"

msgid "NET"
msgstr "网络带宽"

msgid "New Strategy"
msgstr "新阈值策略"

#Thresholds Manage logs
msgid "user %(user)s %(create_at)s added threshold for "
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 添加新阈值，主机名："

msgid "user %(user)s %(create_at)s updated threshold successfully."
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 修改阈值成功。"

msgid "user %(user)s %(create_at)s deleted threshold for "
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 删除阈值，主机名："


#volume.views.py
msgid "Attaching volume successfully!"
msgstr "成功挂载磁盘！"

msgid "Can not attach volume to instance!"
msgstr "挂载磁盘产生错误！"

msgid "Can not detach volume!"
msgstr "卸载磁盘产生错误！"

msgid "Delete volume successfully!"
msgstr "成功删除磁盘"

msgid "Detach successfully!"
msgstr "成功卸载磁盘！"

msgid "Delete volume error!"
msgstr "删除磁盘产生错误！"

msgid "Critical value must greater than warning value"
msgstr "严重阈值必须大于告警阈值。"

msgid "user %(user)s %(create_at)s create software"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 创建软件包"

msgid "user %(user)s %(create_at)s delete software"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 删除软件包"

msgid "user %(user)s %(create_at)s batch delete software"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 批量删除软件包"

msgid "floating ips"
msgstr "浮动IP"

msgid "pool"
msgstr "浮动IP池"

msgid "Allocate IP To Project"
msgstr "分配浮动IP"

msgid "Release Floating IP"
msgstr "释放浮动IP"

msgid "Batch Release Floating IP"
msgstr "批量释放浮动IP"

msgid "Associate IP"
msgstr "绑定虚拟机"

msgid "Disassociate IP"
msgstr "分离虚拟机"

msgid "Confirm Disassociate IP?"
msgstr "您确定要将此IP与虚拟机分离？"

msgid "Confirm Release Floating IP?"
msgstr "您确定要将此IP释放出此机构？"

msgid "descriptyion"
msgstr "描述"


msgid "Associate a floating ip with an instance."
msgstr "将浮动IP与一个虚拟机绑定。"

msgid "Allocate a floating IP from a given floating ip pool."
msgstr "在一个浮动IP池中分配一个浮动IP。"

msgid "Unable to allocate this ip pool."
msgstr "不能从这个浮动IP池中分配IP"

msgid "Allocate IP successfully!"
msgstr "分配IP成功！"

msgid "Successfully associated Floating IP %(ip)s with Instance: %(inst)s"
msgstr "将浮动IP %(ip)s 与虚拟机 %(inst)s 绑定成功！"

msgid "Error associated Floating IP %(ip)s with Instance %(inst)s"
msgstr "不能将此浮动IP:%(ip)s 与 这个虚拟机: %(inst)s 绑定"

msgid "Error associated Floating IP %(ip)s with Instance %(inst)s, please create a router with external interfaces for the subnet that the instance was in."
msgstr "不能将此浮动IP%(ip)s 与 这个虚拟机%(inst)s绑定，请先为该虚拟机所在的子网添加含有外部接口的路由器。"

msgid "Error associated Floating IP %(ip)s with Instance %(inst)s, as that the instance already has a floating IP."
msgstr "不能将此浮动IP%(ip)s 与 这个虚拟机%(inst)s绑定，因为该虚拟机已存在浮动IP"

msgid "release ip successfully!"
msgstr "释放浮动IP成功"

msgid "release ip error."
msgstr "释放浮动IP失败"

msgid "disassociate ip successfully!"
msgstr "成功分离IP与虚拟机!"

msgid "disassociate ip error."
msgstr "分离IP与虚拟机失败。"

msgid "No floating IP pools available."
msgstr "没有有效的浮动IP池"

msgid "Select an instance"
msgstr "选择一个虚拟机"

msgid "Select an Instance"
msgstr "选择一个虚拟机"

msgid "No instances available"
msgstr "无虚拟机"

msgid "Please select an instance."
msgstr "请选择一个虚拟机"

msgid "save classify success with instance_id"
msgstr "保存虚拟机分类成功"

msgid "save classify failed with instance_id"
msgstr "保存虚拟机分类失败"

msgid "Creating volume size too large"
msgstr "创建的虚拟磁盘超出可用磁盘范围！"

#: global monitor popup message
msgid "Memory usage reached the warning threshold."
msgstr "内存使用率达到告警阈值。"

msgid "Memory usage reached the critical threshold."
msgstr "内存使用率达到严重阈值。"

msgid "CPU usage reached the warning threshold."
msgstr "CPU使用率达到告警阈值。"

msgid "CPU usage reached the critical threshold."
msgstr "CPU使用率达到严重阈值。"

msgid "Network usage reached the warning threshold."
msgstr "网络带宽使用率到告警阈值。"

msgid "Network usage reached the critical threshold."
msgstr "网络带宽使用率达到严重阈值。"

msgid "Disk left space reached the warning threshold."
msgstr "磁盘剩余空间达到告警阈值。"

msgid "Disk left space usage reached the critical threshold."
msgstr "磁盘剩余空间达到严重阈值。"

msgid "Disk IO reached the warning threshold."
msgstr "磁盘IO达到告警阈值。"

msgid "Disk IO  reached the critical threshold."
msgstr "磁盘IO达到严重阈值。"



msgid "user %(user)s %(create_at)s created volume"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 创建虚拟磁盘"

msgid "user %(user)s %(create_at)s deleted single volume"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 删除单个磁盘"

msgid "user %(user)s %(create_at)s deleted volumes"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 删除多个磁盘"

msgid "ACTIVE"
msgstr "激活"

msgid "SUSPENDED"
msgstr "挂起"

msgid "ERROR"
msgstr "错误"

msgid "SHUTOFF"
msgstr "关机"

msgid "Shutoff"
msgstr "关机"

msgid "PAUSED"
msgstr "暂停"

msgid "BUILD"
msgstr "资源统计"

msgid "scheduling"
msgstr "资源调度"

msgid "block_device_mapping"
msgstr "硬盘初始化"

msgid "networking"
msgstr "网络初始化"

msgid "spawning"
msgstr "资源初始化"

msgid "image_snapshot"
msgstr "虚拟机备份"

msgid "image_pending_upload"
msgstr "等待上传"

msgid "image_uploading"
msgstr "备份上传"

msgid "resize_prep"
msgstr "初始化硬件调整"

msgid "resize_migrating"
msgstr "硬件迁移"

msgid "resize_migrated"
msgstr "硬件迁移"

msgid "resize_finish"
msgstr "初始化完成"

msgid "rebooting"
msgstr "重启"

msgid "HARD_REBOOT"
msgstr "重启"

msgid "REBOOT"
msgstr "系统重启"

msgid "Reboot"
msgstr "重启"

msgid "rebooting_hard"
msgstr "重启"

msgid "pausing"
msgstr "暂停"

msgid "unpausing"
msgstr "取消暂停"

msgid "suspending"
msgstr "停止"

msgid "resuming"
msgstr "恢复"

msgid "migrating"
msgstr "迁移"

msgid "no_valid_host"
msgstr "无合适主机"

#instance power state
msgid "Running"
msgstr "运行"

msgid "Paused"
msgstr "暂停"

msgid "Suspended"
msgstr "停止"

msgid "Suspend"
msgstr "停止"

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "No state"
msgstr "无"

msgid "the most floating Ips number is "
msgstr "此机构配置浮动IP的个数是 "


#msgid "%s has already exist" line 1942 已存在
#msgstr "%s 已经存在"

msgid "user %(user)s %(create_at)s allocate floating ip"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 分配浮动IP"

msgid "user %(user)s %(create_at)s release floating ip"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 释放浮动IP"

msgid "user %(user)s %(create_at)s batch release floating ip"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 批量释放浮动IP"

msgid "user %(user)s %(create_at)s associate floating ip"
msgstr "user %(user)s %(create_at)s 绑定虚拟机和浮动IP"

msgid "user %(user)s %(create_at)s disassociate floating ip"
msgstr "user %(user)s %(create_at)s 分离虚拟机和浮动IP"

msgid "number"
msgstr "个数"

msgid "display"
msgstr "显示"

msgid "records"
msgstr "条"

msgid "total"
msgstr "共"

msgid "Primary menu"
msgstr "主菜单"

msgid "HomePage"
msgstr "首页"

msgid "UserName"
msgstr "当前用户"

msgid "Logout"
msgstr "退出"

msgid "Notice"
msgstr "公告信息"

msgid "Navigation"
msgstr "快速导航"

msgid "Instance Resource"
msgstr "虚拟机状态"

msgid "Project Resource"
msgstr "部门资源"

msgid "Node Resource"
msgstr "节点资源"

msgid "More"
msgstr "更多"

msgid "Data"
msgstr "数据"

msgid "Usage Ranking"
msgstr "使用量排行榜"

msgid "This Month Usage Ranking"
msgstr "本月使用量排行"

msgid "Contains one or multiple Spaces,Please enter again!"
msgstr "包含一个或多个空格,请重新输入!"

msgid "add project"
msgstr "增加机构"

msgid "delete project"
msgstr "删除机构"

msgid "delete project user"
msgstr "删除机构用户"

msgid "hide button"
msgstr "隐藏按钮"

msgid "show button"
msgstr "显示按钮"

msgid "edit project user"
msgstr "编辑机构用户"

msgid "sequence"
msgstr "序号"


msgid "Image name contains spaces,please enter again!"
msgstr "母盘名称包含空格,请重新输入!"

msgid "project user info"
msgstr "机构用户信息"

msgid "The new HardTemplate requires a change in size."
msgstr "存在相同内存值的硬件模板."

msgid "control_node"
msgstr "控制节点"

msgid "compute_node"
msgstr "计算节点"

msgid "storage_node"
msgstr "存储节点"

msgid "AppSoftware"
msgstr "应用软件"

msgid "SystemSoftware"
msgstr "系统软件"

msgid "classify"
msgstr "分类"

msgid "input value should be less than or equal to 2147483647."
msgstr "输入框内容应小于或等于2147483647."

msgid "Network Address Manage"
msgstr "网络地址管理"



msgid "No disk can be created!"
msgstr "不能创建更多的磁盘!"

msgid "activeAndStart"
msgstr "创建并启动"

msgid "createImages"
msgstr "创建母盘"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "The default thresholds of CPU"
msgstr "默认CPU阈值"

msgid "The default thresholds of Memory"
msgstr "默认内存阈值"

msgid "The default thresholds of disk space"
msgstr "默认磁盘空间阈值"

msgid "The default thresholds of network"
msgstr "默认网络带宽阈值"

msgid "The default thresholds of disk IOWait"
msgstr "默认磁盘IOWait阈值"

msgid "Monitoring the target host CPU usage,unit%"
msgstr "监控目标主机CPU使用率，单位%"

msgid "Monitoring the target host memory usage,unit%"
msgstr "监控目标主机内存使用率，单位%"

msgid "Monitoring the target host disk space usage,unit%"
msgstr "监控目标主机磁盘使用率，单位%"

msgid "Monitoring the target host NetWork bandwidth usage,unit%"
msgstr "监控目标主机网络带宽使用率，单位%"

msgid "Monitoring the target host disk TPS usage,unit%"
msgstr "监控目标主机磁盘TPS使用率，单位%"


msgid "Node type"
msgstr "节点类型"

msgid "Created_at"
msgstr "创建时间"

msgid "Del"
msgstr "删除"

msgid "Display"
msgstr "显示"

msgid "Records"
msgstr "条"

msgid "Total"
msgstr "共"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Update"
msgstr "编辑"

msgid "Back"
msgstr "返回"

#Task 221
msgid "Add Project"
msgstr "新增机构"

msgid "Add Project User"
msgstr "添加机构用户"

msgid "Update Project"
msgstr "更新机构"

msgid "Update Quotas"
msgstr "更新机构配额"

msgid "Project User Info"
msgstr "机构用户信息"

msgid "Edit Project User"
msgstr "编辑机构用户"

msgid "Get Project User"
msgstr "机构用户"

msgid "Pool"
msgstr "浮动IP池"

msgid "Descriptyion"
msgstr "描述"

msgid "Securitygroup Info"
msgstr "安全组信息"

msgid "RouterProject Info"
msgstr "路由项目信息"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Add SecurityGroup"
msgstr "添加安全组"

msgid "Add Router"
msgstr "添加路由"

msgid "External Gateway"
msgstr "外部网关"

msgid "Internal Interface"
msgstr "内部接口"

msgid "Delete SecurityGroup"
msgstr "删除安全组"

msgid "Delete RouterProject"
msgstr "删除路由项目"



msgid "Delete Rule"
msgstr "删除安全规则"

#msgid 虚拟机管理
msgid "Instance Classify"
msgstr "虚拟机分类"

msgid "Detail"
msgstr "详情"

msgid "Undistribution"
msgstr "取消分配"

msgid "Distribution"
msgstr "分配"

msgid "Remote Desktop"
msgstr "远程桌面"

msgid "Instance Flavor Resize"
msgstr "虚拟机硬件调整"

msgid "Reboot Instance"
msgstr "重启虚拟机"

msgid "Pause Instance"
msgstr "暂停虚拟机"

msgid "Suspend Instance"
msgstr "停止虚拟机"

msgid "Change Instance Password"
msgstr "修改虚拟机密码"

msgid "Delete Instance"
msgstr "删除虚拟机"

msgid "Update Instance Info"
msgstr "修改虚拟机信息"

msgid "Backup"
msgstr "创建备份"

msgid "Restore Backups"
msgstr "还原备份"

msgid "Get Backup List"
msgstr "获取备份列表"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Instantce Classify Name"
msgstr "虚拟机分类名称"

msgid "Instantce Classify Name Label"
msgstr "虚拟机分类名称"

msgid "Quickly Create Image Templates"
msgstr "快速创建母盘模板"

msgid "Please Add Instance Classify"
msgstr "请添加分类："



msgid "Delete Flavor"
msgstr "删除虚拟硬件模板"

# Volume Manage#

msgid "Check All"
msgstr "全选"

msgid "Volume Name"
msgstr "磁盘名称"

msgid "Volume Description"
msgstr "磁盘描述"

msgid "Volume Size"
msgstr "磁盘大小"

msgid "Volume Status"
msgstr "磁盘状态"

msgid "Volume To Instance"
msgstr "附加到实例"

msgid "Get Volume Info"
msgstr "查看磁盘信息"

msgid "Update Volume Info"
msgstr "修改磁盘信息"

msgid "Delete Volume"
msgstr "删除磁盘"

msgid "Edit Mount Volume"
msgstr "编辑挂载磁盘"

msgid "Create Volume"
msgstr "创建磁盘"

msgid "Attach volume"
msgstr "挂载磁盘"

msgid "Attach Volume"
msgstr "挂载磁盘"

msgid "Detach volume"
msgstr "卸载磁盘"

msgid "Detach Volume"
msgstr "卸载磁盘"

msgid "Please Check One"
msgstr "请选择一项！"

msgid "Flat"
msgstr "平台"

msgid "Classify"
msgstr "分类"

msgid "Software Name"
msgstr "软件包名称"

msgid "Software Upload"
msgstr "上传软件包"

msgid "Dowload"
msgstr "下载"

msgid "Created At"
msgstr "创建时间"

msgid "Content Type"
msgstr "文件类型"

msgid "Content Total"
msgstr "文件大小"

msgid "Content Name"
msgstr "文件名"

msgid "Check Sum"
msgstr ""

msgid "Software"
msgstr "软件包"

msgid "Collect Softwares"
msgstr "软件收藏夹"

msgid "Delete Software"
msgstr "删除软件包"

msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

msgid "Level"
msgstr "优先级"

msgid "Is Released"
msgstr "已发布"

msgid "No Released"
msgstr "未发布"

msgid "High Level"
msgstr "高级"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "Notice Author"
msgstr "作者"

msgid "Log Module"
msgstr "归属模块"

msgid "Event"
msgstr "事件"

msgid "Begin Time"
msgstr "开始时间"

msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

msgid "Clean All Logs"
msgstr "清空日志"

msgid "Export"
msgstr "导出日志"

msgid "Tenant Name"
msgstr "机构名称"

msgid "Is Primary"
msgstr "是否关键事件"


msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "ActiveAndStart"
msgstr "创建并启动"

msgid "Image File"
msgstr "母盘文件"

msgid "Min Disk (GB)"
msgstr "最小硬盘 (GB)"

msgid "Min Ram (MB)"
msgstr "最小内存 (MB)"

msgid "Start"
msgstr "启动"

msgid "Unpause Instance"
msgstr "取消暂停"

msgid "action"
msgstr "操作"


msgid "Use"
msgstr "使用"

msgid "Image Creating"
msgstr "母盘创建中"

msgid "Instance Task Sumbitting"
msgstr "虚拟机创建申请提交中"

msgid "Instance Task Submitted"
msgstr "虚拟机创建申请提交成功"

msgid "wait for Instance Creating"
msgstr "等待虚拟机创建中"

msgid "Instance Creating"
msgstr "虚拟机创建中"

msgid "Instance Created"
msgstr "虚拟机创建成功"

msgid "Image Created Failed"
msgstr "母盘创建失败"

msgid "Instance Create Failed"
msgstr "虚拟机创建失败"

msgid "Can not find the image"
msgstr "找不到系统文件"

msgid "Image Create Success"
msgstr "母盘创建成功"

msgid "Image Create Timeout"
msgstr "母盘创建超时"

msgid "Instance Create Timeout"
msgstr "虚拟机创建超时"

msgid "Image Created"
msgstr "母盘创建成功"

msgid "Image Path file depletion"
msgstr "找不到母盘文件"

msgid "Validate error when creating image"
msgstr "创建母盘出错，请检查输入信息"

msgid "News of floating IP"
msgstr "浮动IP信息"

msgid "Quota exceeded, too many security groups."
msgstr "不能创建更多的安全组."

msgid "no blank space allowed during the upload file name"
msgstr "上传文件名中含有空格"

msgid "Please choose upload file"
msgstr "请选择要上传的软件包"

msgid "Image Re-create and Start"
msgstr "重新创建母盘并启动"

msgid "user %(user)s %(create_at)s start instance"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 创建母盘"

msgid "Please select a flavor"
msgstr "请选择硬件模板"

msgid "Threshold name is repeat in the this threshold host. "
msgstr "阈值名称在该主机下重名！"

msgid "Start image Success"
msgstr "开始母盘创建"

msgid "Create_at Instance Name"
msgstr "虚拟机名称："

msgid "Quota exceeded, too many security group rules."
msgstr "不能创建更多的安全规则."

msgid "Available Networks"
msgstr "可用网络"

msgid "Include Groups :"
msgstr "当前安全组："

msgid "All Security Groups :"
msgstr "剩余安全组："

msgid "Restore Instance"
msgstr "恢复虚拟机"

msgid "The minimum disk size required to boot the image. If unspecified, this value defaults to 0 (no minimum)"
msgstr "对母盘补充的硬盘大小，如果不是特别需要，默认值为0"

msgid "The minimum ram size required to boot the image. If unspecified, this value defaults to 0 (no minimum)"
msgstr "对母盘补充的内存大小，如果不是特别需要，默认值为0"

msgid "Fail"
msgstr "失败"

msgid "CreateImages"
msgstr "创建母盘"

msgid "Aviable networks"
msgstr "可用网络"

msgid "Soft Reboot Instance"
msgstr "软重启"

msgid "Launch instance successfully!"
msgstr "成功启动虚拟机"


msgid "Pertain Tenant"
msgstr "所属机构"

msgid "Create Volume Type"
msgstr "创建磁盘类型"


msgid "Volume Type"
msgstr "磁盘类型"


msgid "Volume Type Name"
msgstr "磁盘类型名称"


msgid "Total Gigabytes"
msgstr "总使用量"

msgid "Available Gigabytes"
msgstr "可使用量"

msgid "Number of Volumes"
msgstr "已创建磁盘"

msgid "Available Volumes"
msgstr "可创建磁盘"

msgid "Are you sure to delete this volume type?"
msgstr "你确定删除这个虚拟磁盘类型吗?"

msgid "Volume type delete Failed!"
msgstr "磁盘类型删除失败!"

msgid "Volume type delete Successfully!"
msgstr "磁盘类型删除成功！"

msgid "Create volume type Successfully!"
msgstr "创建磁盘类型成功！"

msgid "Create volume type Failed!"
msgstr "创建磁盘类型失败！"


msgid "Volume uses the type,the type cannot be deleted!"
msgstr "虚拟磁盘使用了此虚拟磁盘类型,此虚拟磁盘类型不能删除!"


msgid "Please select one"
msgstr "请选择一项"

msgid "Create Volume Snapshot"
msgstr "创建磁盘快照"

msgid "Snapshot Manage"
msgstr "磁盘快照管理"

msgid "Snapshot Description"
msgstr "快照描述"

msgid "Snapshot Size"
msgstr "快照大小"

msgid "Snapshot Status"
msgstr "快照状态"

msgid "Delete Snapshots"
msgstr "批量删除快照"

msgid "Delete Snapshot"
msgstr "删除快照"

msgid "Are you sure to delete this volume snapshot?"
msgstr "你确定删除这个虚拟磁盘快照吗?"


msgid "Soft reboot successfully!"
msgstr "软重启成功！"

msgid "Just the active status can be soft reboot!"
msgstr "虚拟机状态不为 active ，不能进行软重启！"

msgid "Can not soft reboot instance"
msgstr "虚拟机软重启失败"

msgid "Are you sure for soft rebooting this instance?"
msgstr "确定软重启虚拟机？"

msgid "Can not use the parameter or parameter format wrong !"
msgstr "无法使用参数或参数格式错误！"

msgid "Use snapshot as a source"
msgstr "磁盘快照来源"

msgid "Delete Volume Snapshots Failed!"
msgstr "删除磁盘快照失败!"

msgid "Delete Volume Snapshots Successfully!"
msgstr "删除磁盘快照成功!"

msgid "Delete Volume Snapshot Failed!"
msgstr "删除磁盘快照失败!"

msgid "Delete Volume Snapshot Successfully!"
msgstr "删除磁盘快照成功!"

msgid "Create Volume Snapshot Successfully!"
msgstr "创建磁盘快照成功!"

msgid "Create Volume Snapshot Failed!"
msgstr "创建磁盘快照失败!"

msgid "Get Snapshot Detail"
msgstr "详情"

msgid "Get Snapshot detail failed"
msgstr "获取磁盘快照详情失败!"

msgid "Virtual Address Manage"
msgstr "网络地址管理"

msgid "Virtual Routers Manage"
msgstr "虚拟路由管理"

msgid "VCPUs"
msgstr "虚拟CPU个数"

msgid "Security Group Rules"
msgstr "安全组规则"

msgid "Fixed Ips"
msgstr "内部IPs"

msgid "fixed_ips should be larger than -2."
msgstr "内部IPs数应该大于-2"

msgid "security_groups should be larger than 0."
msgstr "安全組数应该大于0"

msgid "security_groups_rules should be larger than 0."
msgstr "安全組规则数应该大于0"

msgid "Resume Instance"
msgstr "恢复虚拟机"

msgid "Can not edit instance groups"
msgstr "不能编辑虚拟机安全组"

msgid "Update instance name successfully"
msgstr "成功更新虚拟机名称!"


msgid "Choose a snapshot"
msgstr "选择一个快照"

msgid "Exceed instances quotas of tenant,can not create instance!"
msgstr "超过机构限额，不能创建虚拟机"

msgid "can not create image"
msgstr "有母盘正在创建中，不能创建母盘!"

msgid "Enable Project"
msgstr "激活机构"

msgid "Enable Project Success"
msgstr "激活机构成功"

msgid "Delete Project"
msgstr "删除机构"

msgid "Delete Project User"
msgstr "删除机构用户"

msgid "Hide Button"
msgstr "隐藏按钮"

msgid "Show Button"
msgstr "显示按钮"

msgid "Are you sure for enabling this project?"
msgstr "确定激活机构吗？"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Please delete Volume Snapshot corresponding to the Volume!"
msgstr "请先删除虚拟磁盘对应的虚拟磁盘快照!"

msgid "Live Migrate"
msgstr "热迁移"

msgid "Select a compute node"
msgstr "选择计算节点"

msgid "Host Name"
msgstr "可迁移主机："

msgid "Swap Disk MB"
msgstr "交换磁盘 MB"

msgid "Instance Flavor Resize Confirm"
msgstr "确认虚拟硬件调整"

msgid "Snapshot status must be available!"
msgstr "磁盘快照必须为可用!"

msgid "Select Tenant"
msgstr "选择机构"

msgid "Virtual NetWork Manage"
msgstr "虚拟网络管理"

msgid "Admin State"
msgstr "管理状态"

msgid "Shared"
msgstr "共享"

msgid "External Network"
msgstr "外部网络"

msgid "Provider Network"
msgstr "网络提供"

msgid "Network Type"
msgstr "网络类型"

msgid "Physical Network"
msgstr "物理网络"

msgid "Segmentation ID"
msgstr "分段ID"

msgid "Create Subnet"
msgstr "添加子网"


msgid "NetWork Info"
msgstr "网络信息"


msgid "Network Address"
msgstr "网络地址"

msgid "IP Version"
msgstr "IP版本"

msgid "Gateway IP"
msgstr "网关IP"

msgid "Edit Subnet"
msgstr "编辑子网"

msgid "Delete Subnet"
msgstr "删除子网"

msgid "Create Port"
msgstr "新增端口"

msgid "Fixed IPs"
msgstr "固定IP"

msgid "Attached Device"
msgstr "附加设备"

msgid "Attached Device:"
msgstr "附加设备："

msgid "Edit Port"
msgstr "编辑端口"

msgid "Delete Port"
msgstr "删除端口"

msgid "Subnet Name"
msgstr "子网名称"

msgid "Disable Gateway"
msgstr "禁用网关"

msgid "Subnet Detail"
msgstr "子网详情"

msgid "Enable DHCP"
msgstr "启用DHCP"

msgid "Allocation Pools"
msgstr "分配池"

msgid "DNS Name Servers"
msgstr "DNS名称服务器"

msgid "Host Routes"
msgstr "主机路由"

msgid "Are you sure for deleting this SubNet?"
msgstr "您确定要删除此子网？"

msgid "Network Name"
msgstr "网络名称"

msgid "Network ID"
msgstr "网络ID"

msgid "Device ID"
msgstr "设备ID"

msgid "Device Owner:"
msgstr "设备拥有者："

msgid "Port Info"
msgstr "端口信息"

msgid "Are you sure for deleting this Port?"
msgstr "您确定要删除此端口？"

msgid "IP address of Gateway (e.g. 192.168.0.254) "
      "The default value is the first IP of the "
      "network address (e.g. 192.168.0.1 for "
      "192.168.0.0/24). "
      "If you use the default, leave blank. "
      "If you want to use no gateway, "
      "check 'Disable Gateway' below."
msgstr "网关的IP地址(e.g. 192.168.0.254)的默认值是网络地址中的第一个IP(e.g. 192.168.0.1 for 192.168.0.0/24).如果你使用默认值，保留空白。如果你不使用网关，下面选择禁用网关"

msgid "IP address allocation pools. Each entry is "
      "<start_ip_address>,<end_ip_address> "
      "(e.g., 192.168.1.100,192.168.1.120) "
      "and one entry per line."
msgstr "IP地址分配池。每条是<start_ip_address>,<end_ip_address>的格式(e.g., 192.168.1.100,192.168.1.120) 并且一条占一行"

msgid "IP address allocation pools. Each entry is "
      "<start_ip_address>,<end_ip_address> "
      "(e.g., 3ffe:cc4f:58e5:58e5:c8ff:fe4d:fd3d:2,3ffe:cc4f:58e5:58e5:c8ff:fe4d:fd3d:fd3d) "
      "and one entry per line."
msgstr "IP地址分配池。每条是<start_ip_address>,<end_ip_address>的格式(e.g., 3ffe:cc4f:58e5:58e5:c8ff:fe4d:fd3d:2,3ffe:cc4f:58e5:58e5:c8ff:fe4d:fd3d:fd3d) 并且一条占一行"

msgid "IP address list of DNS name servers for this subnet. "
      "One entry per line."
msgstr "此子网的DNS名称服务器的IP地址列表。一条占一行。"

msgid "Additional routes announced to the hosts. "
      "Each entry is <destination_cidr>,<nexthop> "
      "(e.g., 192.168.200.0/24,10.56.1.254)"
      "and one entry per line."
msgstr "主机分布的额外的路由。每条是<destination_cidr>,<nexthop>的格式(e.g., 192.168.200.0/24,10.56.1.254) 并且一条占一行"

msgid "Specify 'Network Address'."
msgstr "指定'网络地址'"

msgid "Network address in CIDR format (e.g. 192.168.0.0/24)"
msgstr "网络地址的格式(如：192.168.0.0/24)"

msgid "Network address in CIDR format (e.g. 192.168.0.0/24),and the cidr suffix part should all be 0. (e.g. *.*.*.*/24, the last 8 bits should be '*.*.*.00000000')"
msgstr "网络地址的格式(如：192.168.0.0/24),并且请保证网络地址后缀部分全部为零。（比如，*.*.*.*/24，它的后8位应该全为0，类似于'*.*.*.00000000'）"

msgid "Network address in CIDR format (e.g. 3ffe:0:0:0:c8ff:fe4d:fd3d:0/112),and the cidr suffix part should all be 0. (e.g. *:*::*:*:*/112, the last 16 bits should be *:*::*:*:*:0000000000000000)"
msgstr "网络地址的格式(如：3ffe:0:0:0:c8ff:fe4d:fd3d:0/112),并且请保证网络地址后缀部分全部为零。（比如，*:*::*:*:*/112，它的后16位应该全为0，类似于*:*::*:*:*:0000000000000000）"

msgid "Network Address and IP version are inconsistent."
msgstr "网络地址与IP的版本不一致"

msgid "The subnet in the Network Address is too small."
msgstr "子网的网络地址在网络地址中太少"

msgid "Gateway IP and IP version are inconsistent."
msgstr "网关IP与IP的版本不一致"

msgid "Gateway IP is error."
msgstr "网关IP有误"

msgid"Specify IP address of gateway or check 'Disable Gateway'."
msgstr "指定网关IP地址或选择'禁用网关'"

msgid "%(field_name)s: Invalid IP address (value=%(ip)s)"
msgstr "%(field_name)s: 无效的IP地址 (value=%(ip)s)"

msgid "%(field_name)s: Invalid IP address (value=%(network)s)"
msgstr "%(field_name)s: 无效的IP地址 (value=%(network)s)"

msgid "Start and end addresses must be specified"
msgstr "分配池必须指定开始和结束地址"

msgid "Start address is larger than end address"
msgstr "分配池开始地址要大于结束地址"

msgid "Host Routes format error: Destination CIDR and nexthop must be specified (value=%s)"
msgstr "主机路由格式错误：CIDR和nexthop必须被指定"

msgid "Device ID attached to the port"
msgstr "设备ID附着此端口"

msgid "Device owner attached to the port"
msgstr "设备拥有者附着此端口"

msgid "Failed to create network"
msgstr "创建网络失败"

msgid "Create network successfully!"
msgstr "创建网络成功！"

msgid "Unable to delete network."
msgstr "不能删除此网络。"

msgid "delete network successfully!"
msgstr "删除网络成功。"

msgid "get network info error."
msgstr "获取网络信息失败。"

msgid "Failed to Update network"
msgstr "修改网络信息失败。"

msgid "get subnet info error."
msgstr "获取子网信息失败。"

msgid "Failed to create subnet"
msgstr "创建子网失败"

msgid "Create subnet successfully!"
msgstr "创建子网成功！"

msgid "Failed to edit subnet: %s"
msgstr "编辑子网失败：%s"

msgid "Edit subnet successfully!"
msgstr "编辑子网成功!"

msgid "Unable to delete subnet."
msgstr "不能删除此子网。"

msgid "delete subnet successfully!"
msgstr "删除此子网成功！"

msgid "get port info error."
msgstr "修改端口信息失败。"

msgid "Failed to create a port for network %s"
msgstr "为网络 %s 创建一个端口失败"

msgid "Create port successfully!"
msgstr "创建端口成功。"

msgid "Failed to edit port %s"
msgstr "编辑端口 %s 失败"

msgid "Edit port successfully!"
msgstr "编辑端口成功"

msgid "Unable to delete port."
msgstr "不能删除此端口。"

msgid "delete port successfully!"
msgstr "删除端口成功！"

msgid "Subnet Name. This field is optional."
msgstr "子网名称。此字段为可选字段。"

msgid "Subnet"
msgstr "子网"

msgid "Add interface"
msgstr "增加接口"

msgid "del interface"
msgstr "删除接口"

msgid "Router ID"
msgstr "路由ID"

msgid "delete router"
msgstr "删除路由"

msgid "Set GateWay"
msgstr "添加网关"

msgid "del GateWay"
msgstr "删除网关"

msgid "You can connect a specified external network to the router. The external network is regarded as a default route of the router and the router acts as a gateway for external connectivity."
msgstr "您可以选择一个外部网络作为默认路由，使该路由成为连接外部网络的网关。"

msgid "You can connect a specified subnet to the router"
msgstr "您可以为路由指定一个子网"

msgid "user %(user)s %(create_at)s created volume type"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 创建虚拟磁盘类型"

msgid "user %(user)s %(create_at)s deleted volume type"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 删除虚拟磁盘类型"

msgid "user %(user)s %(create_at)s created volume snapshot"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 创建虚拟磁盘快照"

msgid "user %(user)s %(create_at)s deleted volume snapshot"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 删除单个虚拟磁盘快照"

msgid "user %(user)s %(create_at)s deleted volume snapshots"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 删除多个虚拟磁盘快照"

msgid "Subnet Info"
msgstr "子网信息"

msgid "Add NetWork"
msgstr "添加虚拟网络"

msgid "Edit NetWork"
msgstr "编辑网络"

msgid "Delete NetWork"
msgstr "删除网络"

msgid "Update instance name successfully!"
msgstr "成功更新虚拟机名称"


msgid "Virtual Keypairs Manage"
msgstr "网络密钥管理"

msgid "Import Keypair"
msgstr "导入密钥"

msgid "Keypair Name"
msgstr "密钥名称"

msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

msgid "Public Key"
msgstr "公开密钥"

msgid "Keypairs are ssh credentials which are injected into images when they are launched."
"Creating a new key pair registers the public key and downloads the private key (a .pem file)."
"Protect and use the key as you would any normal ssh private key."
msgstr "密钥是母盘被推出时注入在其中的ssh的凭据。创建一个新密钥，注册公共密钥并且下载私钥(a .pem file)。任何ssh私钥将是你保护和使用的关键。"

msgid "create keypair successfully!"
msgstr "创建密钥成功"

msgid "download keypair error"
msgstr "下载密钥失败"

msgid "Failed to import keypair"
msgstr "导入密钥失败"

msgid "Can not delete keypair %s"
msgstr "删除密钥%s失败"

msgid "delete keypair success"
msgstr "删除密钥成功"

msgid "Are you sure for deleting this keypair ?"
msgstr "您确定要删除此密钥？"


msgid "Create router"
msgstr "添加路由"

msgid "External Gateway Information"
msgstr "外部网关信息"

msgid "Unable to delete tenant.please remove it's volumes"
msgstr "无法删除机构，请先移除机构中的卷"

msgid "Unable to delete tenant.please remove its routers"
msgstr "无法删除机构，请先移除机构中的路由"

msgid "Unable to delete tenant.please remove its securitygroups"
msgstr "无法删除机构，请先移除机构中的安全组"

msgid "Unable to delete tenant.please remove its networks"
msgstr "无法删除机构，请先移除机构中的网络"

msgid "Unable to delete tenant.please remove its floating_ips"
msgstr "无法删除机构，请先移除机构中的浮动IP"


msgid "Download Keypair"
msgstr "下载密钥"

msgid "The keypair should download automatically. If not use the link below."
msgstr "密钥应该已自动下载。如果没有请使用以下链接下载。"

msgid "Router Name"
msgstr "路由名称"

msgid "Failed to retrieve the router."
msgstr "获取路由失败"

msgid "Unable to retrieve router list"
msgstr "无法获取路由列表"

msgid "Unable to delete router project:%s."
msgstr "无法删除指定路由：%s。"

msgid "Unable to retrieve the router :%s."
msgstr "无法获取指定路由：%s。"

msgid "Unable to retrieve an external network : %s."
msgstr "无法获取指定外部网络：%s。"

msgid "Port list can not be retrieved."
msgstr "无法获取端口列表"

msgid "Failed to delete interface"
msgstr "无法删除接口"

msgid "Failed to add_interface."
msgstr "增加接口失败"

msgid "Failed to add gateway."
msgstr "添加网关失败"

msgid "'Unable to clear gateway for router."
msgstr "无法清除该路由的网关"

msgid "Failed to create router :%s."
msgstr "无法创建路由：%s"

msgid "Are you sure for deleting the gateway of this router?"
msgstr "确定要删除路由的网关吗?"


msgid "delete gateway successfully!"
msgstr "删除网关成功"

msgid "Create gateway successfully!"
msgstr "创建网关成功"

msgid "add router successfully!"
msgstr "添加路由成功"

msgid "Create interface successfully!"
msgstr "创建接口成功"

msgid "delete router successfully!"
msgstr "删除路由成功"

msgid "delete interface successfully!"
msgstr "删除接口成功"

msgid "Are you sure for deleting the interface of this router?"
msgstr "确定要删除路由的接口吗"

msgid "invalid ip pool"
msgstr "无效IP池"


msgid "There is no enough spice to resize instance flavor"
msgstr "服务器剩余空间不能进行硬件模板调整"

msgid "uploading count is beyond max limit."
msgstr "正在上传的软件个数超出了最大限制"

msgid "Unable to obtain information to usage!"
msgstr "无法获取机构配额信息!"

msgid "Please select an organization!"
msgstr "请选择一个机构!"

msgid "Failed to get agency quotas!"
msgstr "获取机构配额失败!"

msgid "admin can't change password"
msgstr "admin不可修改密码"

msgid "Are you sure for deleting this NetWork?"
msgstr "确定要删除此网络？"

msgid "Ip Protocol"
msgstr "IP协议"

msgid "Open"
msgstr "开放"

msgid "From Port"
msgstr "开始端口"

msgid "To Port"
msgstr "结束端口"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Code"
msgstr "编码"

msgid "Source"
msgstr "来源"

msgid "Source Group"
msgstr "源组"

msgid "Floating IP"
msgstr "浮动 IP"

msgid "Instance Num"
msgstr "虚拟机个数"

msgid "Instance status"
msgstr "虚拟机状态"

msgid "Local Disk"
msgstr "本地磁盘"

msgid "disk_gb_hours"
msgstr "磁盘使用时间"

msgid "vcpu_hours"
msgstr "虚拟cpu使用时间"

msgid "memory_mb"
msgstr "内存使用量"

msgid "instances"
msgstr "虚拟机数"

msgid "H*GB"
msgstr "虚拟机数"

msgid "H*Number"
msgstr "时间数"

msgid "Number"
msgstr "个数"

msgid "NUMBER"
msgstr "个数"

msgid "Used"
msgstr "已用"

msgid "Quota"
msgstr "配额"

msgid "The token maybe expired, please try to login again."
msgstr "令牌可能已过期，请尝试重新登录"

msgid "The task expired"
msgstr "申请任务已过期"

msgid "Port Range"
msgstr "端口区间"

msgid "Ip Range"
msgstr "IP范围"

msgid "online"
msgstr "在线"

msgid "offline"
msgstr "下线"

msgid "Primary Menu"
msgstr "系统菜单"

msgid "Not enough server resources,Volume %s has been created failed!"
msgstr "服务器资源不够,创建磁盘%s失败!"

msgid "Not enough server resources,Volume Snapshot %s has been created failed!"
msgstr "服务器资源不够,创建磁盘快照%s失败!"

msgid "Loading..."
msgstr "数据加载中..."

msgid "Email Name has chinese."
msgstr "邮箱名称不能存在中文!"

msgid "Enter a valid email address."
msgstr "邮箱地址不正确!"

msgid "Instance flavor disk less-than Image min disk!"
msgstr "虚拟机硬件模板硬盘小于母盘允许最小硬盘大小"

msgid "Instance resource is not enough"
msgstr "虚拟资源不足"

msgid "Can not live migrate the instance"
msgstr "虚拟机热迁移失败！"

msgid "Live migrate instance successfully!"
msgstr "成功迁移虚拟机"

msgid "Can not live migrate the instance,its status is not active or task is not None"
msgstr "虚拟机状态或任务不对，不能进行热迁移（可以热迁移的虚拟机状态需为：ACTIVE，任务为：None 或 No Valid Host）"

msgid "The form is wrong when live migration instance,check please!"
msgstr "FORM表单填写有误，请检查你的输入"


msgid "Action Instance"
msgstr "操作虚拟机："

msgid "Subnets Associated"
msgstr "子网相关"

msgid "Aviable networks should be check,please check again!"
msgstr "可用网络没有选择，请选择后提交"

msgid "Have a Image is created,can not create image"
msgstr "有母盘正在创建中，不能创建母盘!"

msgid "The to port number must be greater than or equal to the form port number."
msgstr "结束端口要大于或者等于开始端口!"

msgid "Please enter the correct values!"
msgstr "请输入一个正确的值!"


msgid "Image min_disk should greater-than or equal-to 0!"
msgstr "母盘模版最小硬件大小应为正整数"

msgid "Image min_ram should greater-than or equal-to 0!"
msgstr "母盘模版最小内存大小应为正整数"

msgid "Start with"
msgstr "开始"

msgid " - End"
msgstr "结束"

msgid "Additional routes"
msgstr "附加路由"

msgid "reboot failed:status is wrong"
msgstr "虚拟机重启失败，状态错误！"


msgid "Update network successfully!"
msgstr "更新网络成功！"


msgid "swap should be larger than 0."
msgstr "交换磁盘大小不能小于0！"

msgid "Instance name length is too short!"
msgstr "虚拟机名称长度过短"

msgid "Instance flavor value is zero!"
msgstr "虚拟机硬件模版硬盘值为0"

msgid "Instance flavor ram less-than Image min ram!"
msgstr "虚拟机硬件模版内存小于母盘允许最小内存大小"

msgid "Flavor Name has chinese."
msgstr "硬件模板名不能含有中文！"

msgid "this software not exited"
msgstr "该软件包已不存在"

msgid "software exists"
msgstr "该软件包存在"

msgid "the software maybe removed"
msgstr "该软件可能已被移除"

msgid "project name can not contain blank space"
msgstr "机构名称不可包含空格"

msgid "GigaBytes"
msgstr "千兆字节数"

msgid "network name  has exist."
msgstr "网络名称已经存在。"

msgid "subnet name  has exist."
msgstr "子网名称已经存在。"

msgid "floating ip number can not less than used"
msgstr "浮动IP修改数不可小于已使用的个数"

msgid "Please select an available network!"
msgstr "选择可用网络"

msgid "There is no network list!"
msgstr "无可用网络"

msgid "Image created failed,Image disk is not enough"
msgstr "镜像创建失败,磁盘空间已满无法创建"

msgid "Error! The SubNet is in use."
msgstr "所选择的子网已被使用"

msgid "Error! One or more ports have an IP allocation from this subnet."
msgstr "删除失败，子网中的ip及端口被其他服务使用。"

msgid "Error! The router still has active ports."
msgstr "删除失败，该路由的端口被其他服务使用"

msgid "Error! There are one or more ports still in use on the network."
msgstr "删除失败，该网络的其他端口仍被使用"

msgid "ram should be less than or equal to 2147483647."
msgstr "内存值应小于等于 2147483647"

msgid "ram and eph_gb should be less than or equal 2147483647."
msgstr "内存与临时磁盘值应小于等于 2147483647"

msgid "The cpu number should be larger than 0"
msgstr "CPU个数为大于0的整数"

msgid "Enter integer value between 1 and 2147483647"
msgstr "内存大小为 1 到 2147483647"

msgid "The min value of disk is 1."
msgstr "根磁盘最小值为1"

msgid "The eph_gb should be between 0 and 2147483647"
msgstr "临时磁盘大小为 0 到 2147483647"

msgid "The swap min value is 0"
msgstr "交换磁盘大小应大于等于0"

msgid "Please enter your instance name"
msgstr "请输入虚拟机名称"

msgid "Please select a tenant"
msgstr "请选择一个机构"

msgid "Image disk value is too big! not in (15~30)."
msgstr "母盘最小硬盘值过大!(15~30)."

msgid "Image disk value is too short! not in (15~30)."
msgstr "母盘最小硬盘值过小!(15~30)."

msgid "Image ram value is too short! not in (512~16384)."
msgstr "母盘最小内存值太小!(512~16384)."

msgid "Image ram value is too big! not in (512~16384)."
msgstr "母盘最小内存值过大!(512~16384)."

msgid "Image min_disk not between 15 and 30."
msgstr "母盘最小硬盘不在15~30的范围内."

msgid "Image min_ram not between 512 and 16384."
msgstr "母盘最小内存不在512~16384的范围内."

msgid "Submit the request of flavor resize,wait please!"
msgstr "更改硬件配置请求已提交，请等待！"

msgid "allocation pools is error."
msgstr "分配池填写错误。"

msgid "DNS is error."
msgstr "DNS名称服务器填写错误。"

msgid "routes is error."
msgstr "主机路由填写错误。"

msgid "False"
msgstr "否"

msgid "True"
msgstr "是"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "UP"
msgstr "启动"

msgid "DOWN"
msgstr "停止"

msgid "Subnet Overview"
msgstr "子网详情"

msgid "Port Overview"
msgstr "端口详情"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Fixed IP:"
msgstr "固定IP:"

msgid "IP address:"
msgstr "IP地址:"

msgid "Subnet ID:"
msgstr "子网ID:"

msgid "Mac Address:"
msgstr "Mac地址:"

msgid "compute:None"
msgstr "虚拟机"

msgid "network:router_interface"
msgstr "网络路由接口"

msgid "network:dhcp"
msgstr "网络dhcp"

msgid "Device Owner"
msgstr "设备拥有者"

msgid "Unable to open csv file path"
msgstr "无法打开生成文件路径"

msgid "exports log is error,please reexport logs."
msgstr "导出数据出现问题，请重新导出"

msgid "no blank space allowed during security group name"
msgstr "安全组规则名称中不允许有空格"

msgid "no blank space allowed during network name"
msgstr "网络名称中不允许有空格"

msgid "no blank space allowed during subnet name"
msgstr "子网名称中不允许有空格"

msgid "Newwork Topology"
msgstr "网络拓扑"

msgid "Add Instance"
msgstr "创建虚拟机"

msgid "Existing volume is deleted,please wait..."
msgstr "已有磁盘正在删除,请稍等..."

msgid "Existing volume snapshot is deleted,please wait..."
msgstr "已有磁盘快照正在删除,请稍等..."

msgid "No Tenant"
msgstr "无机构"

msgid "Volume does not exist!"
msgstr "虚拟磁盘不存在!"

msgid "Virtual NetWork Topology"
msgstr "虚拟网络拓扑"

msgid "Can not find instance!"
msgstr "找不到虚拟机"

msgid "System Tenant"
msgstr "系统机构"

msgid "available"
msgstr "可用"

msgid "in-use"
msgstr "使用中"

msgid "error"
msgstr "错误"

msgid "deleting"
msgstr "删除中"

msgid "creating"
msgstr "创建中"

msgid "Creating"
msgstr "创建中"

msgid "Uploading"
msgstr "上传中"

msgid "attaching"
msgstr "挂载中"

msgid "detaching"
msgstr "卸载中"

msgid "Failed to get state"
msgstr "获取状态失败"

msgid "Add Notice"
msgstr "创建公告"

msgid "Delete Notice"
msgstr "删除公告"

msgid "Batch Delete Notices"
msgstr "批量删除公告"

msgid "Edit Notice"
msgstr "编辑公告"

msgid "Active"
msgstr "激活"

msgid "Queued"
msgstr "队列中..."

msgid "Saving"
msgstr "状态更新..."

msgid "Killed"
msgstr "无效"

msgid "Select a Image Data"
msgstr "请选择一个母盘数据"

msgid "active"
msgstr "激活"

msgid "queued"
msgstr "队列中..."

msgid "saving"
msgstr "状态更新..."

msgid "killed"
msgstr "无效"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "The number of the instances exceed the quotas"
msgstr "虚拟机数量超过机构配额"

msgid "Add Flavor"
msgstr "创建主机规格"

msgid "unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "Can not export logs"
msgstr "不能导出日志，没有需要导出的日志"

msgid "Instance User"
msgstr "虚拟机用户"

msgid "Upload Software"
msgstr "上传软件"

msgid "email has exist."
msgstr "邮箱已存在"

msgid "no extra user to add to project. please add user first."
msgstr "没有足够的用户增加到该机构，请先创建用户。"

msgid "Delete Instances"
msgstr "批量删除虚拟机"

msgid "The volume of the storage disk will be shortage(%s|%s), handle please"
msgstr "存储磁盘容量接近不足(%s|%s)，请处理"

msgid "Please create your first tenant"
msgstr "创建您的第一个机构"

msgid "Please create your first net and add one sub for it"
msgstr "创建您的第一个网络并为其添加一个子网"

msgid "Please create your first router and organizing the first gateway"
msgstr "创建您的第一个路由，并组织第一个网关"

msgid "The resources of the server(%s) will be shortage(%s), handle please"
msgstr "服务器(%s)设备资源(%s)已接近临界值，请处理"

msgid "The quotas of the tenant(%s) will be shortage(%s), handle please"
msgstr "机构(%s)配额不足(%s)，请处理"

msgid "The number of the logs item is so large(%s), handle please"
msgstr "日志数目过多(%s)，请处理"

msgid "There is a system ISO file(%s), handle please"
msgstr "检测到上传了系统级别的ISO(%s)，请处理"

msgid "Please create your first instance"
msgstr "创建您的第一个虚拟机"

msgid "Image Template"
msgstr "母盘数据"

msgid "Remote Status"
msgstr "远程桌面状态"

msgid "Batch Delete Softwares"
msgstr "批量删除软件包"

msgid "Sequence Number"
msgstr "序号"

msgid "Instance Detail"
msgstr "虚拟机详情"

msgid "Select Securiity"
msgstr "虚拟机安全"

msgid "Select Network"
msgstr "虚拟机网络"

msgid "Flavor Detail:"
msgstr "规格详情："

msgid "Project Quotas"
msgstr "机构配额："

msgid "Instances Number"
msgstr "虚拟机数量"


msgid "Vcpus Number"
msgstr "虚拟cpu数量"


msgid "RAM Number"
msgstr "内存数量"


msgid "Fail to get project quotas!"
msgstr "获取机构配额失败！"

msgid "Security Group Help Text"
msgstr "安全组选择说明"

msgid "Please select one or more security group."
msgstr "请选择至少一个安全组"

msgid "Network Help Text"
msgstr "网络说明"

msgid "Selected Networks"
msgstr "已选网络"

msgid "Selected Security"
msgstr "已选安全组"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "Previous"
msgstr "上一步"

msgid "Please select one or more network."
msgstr "请选择至少一个网络"

msgid "RESOURCE_IS_NOT_ENOUGH"
msgstr "资源不足"

msgid "resource_is_not_enough"
msgstr "资源不足"

msgid "Memory"
msgstr "内存"

msgid "Gigabytes format wrong!"
msgstr "字节输入格式错误"

msgid "Image mindisk format wrong!"
msgstr "母盘输入硬盘格式错误"

msgid "Image minram format wrong!"
msgstr "母盘输入内存格式错误"

msgid "Network name is null!"
msgstr "网络名称为空!"

msgid "DONE"
msgstr "完成"

msgid "NEW"
msgstr "未开始"

msgid "DOING"
msgstr "进行中"

msgid "CLOSED"
msgstr "关闭"

msgid "Please select an image"
msgstr "请选择一个镜像"

msgid "Please select an image!"
msgstr "请选择一个镜像"

msgid "Please select an available security group!"
msgstr "请选择可用的安全组"

msgid "Own Host"
msgstr "当前主机："

msgid "Migrate Instance Name"
msgstr "虚拟机名称："


msgid "Prompt"
msgstr "提示"

msgid "Tenant name format wrong!"
msgstr "机构名称格式不正确"

msgid "Tenant description format wrong!"
msgstr "机构描述格式不正确"


msgid "The number of the logs item is so large, handle please"
msgstr "日志数目过多，请备份"


msgid "There is a system ISO file, whether to create image?"
msgstr "您上传了系统级别的ISO文件，是否进行母盘创建?"

msgid "According to the demand to delete"
msgstr "直接根据需求进行删除"

msgid "Here to give two options"
msgstr "此处给予两种选择方式"

msgid "First, create image, and then create instance"
msgstr "一.创建母盘,再启动虚拟机"

msgid "Second, create image and create instance"
msgstr "二.直接创建并启动虚拟机"

msgid "The volume of the storage disk will be shortage(%s)"
msgstr "当前机构(%s)的存储磁盘容量接近临界值"

msgid "The length of the instance name must be in 2~10"
msgstr "虚拟机名称长度应在2～10间"

msgid "Image Name value between 2 and 10."
msgstr "母盘名称长度介于2~10之间的字符."

msgid "Server Name value between 2 and 10."
msgstr "虚拟机名称长度介于2~10之间的字符."

msgid "DELETD"
msgstr "删除"

msgid "Batch Delete Images"
msgstr "批量删除母盘"

# monitor_manage/detail/host.html:542
msgid "CPU Usage(%)"
msgstr "CPU使用率（%）"

# monitor_manage/detail/host.html:424
msgid "Memory Usage(%)"
msgstr "内存使用率（%）"

# monitor_manage/detail/host.html:444
msgid "Disk Usage(%)"
msgstr "硬盘空间使用率（%）"

# monitor_manage/detail/host.html:457
msgid "Disk IO(TPS)"
msgstr "硬盘IO（TPS）"

# monitor_manage/detail/host.html:532
msgid "NetWork In (MB per second)"
msgstr "网络上行速率（MB/S）"

# monitor_manage/detail/host.html:566
msgid "NetWork Out (MB per second)"
msgstr "网络下行速率（MB/S）"

# monitor_manage/detail/host.html:566
msgid "Services status"
msgstr "服务状态"

msgid "No backups find"
msgstr "虚拟机没有备份"

msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

msgid "Total Resource"
msgstr "总资源"

msgid "And Launch Instance"
msgstr "继续启动虚拟机"

msgid "The number of the logs item is so large(%s),Whether to backup"
msgstr "当前日志数目已达到 %s,是否进行"

msgid "Finish"
msgstr "完成"

msgid "Create Network"
msgstr "添加网络"

msgid "Please select a IP Version"
msgstr "请选择IP版本"

msgid "Please select a Network Address"
msgstr "请输入子网地址"

msgid "Failed to create subnet,Please check your data"
msgstr "创建子网失败,请检查您的数据"

msgid "Subnet name format wrong"
msgstr "子网名称格式不正确"

msgid "no blank space allowed during router name"
msgstr "路由名中不允许有空格"

msgid "Router name format wrong"
msgstr "路由名格式错误"

msgid "Router name is null"
msgstr "路由名为空"

msgid "Set Gateway"
msgstr "设置网关"

msgid "Please select a Subnet"
msgstr "请选择子网"

msgid "Please select a External Network"
msgstr "请选择外部网络"


msgid "Metadata Items format wrong!"
msgstr "元数组条目格式错误!"

msgid "Schedule"
msgstr "待办事项"


msgid "Injected Files format wrong!"
msgstr "注入文件格式错误!"

msgid "Injected File Content Bytes format wrong!"
msgstr "文件字节格式错误!"

msgid "VCPUs format wrong!"
msgstr "虚拟机CPU个数格式错误!"

msgid "Instances format wrong!"
msgstr "虚拟机格式错误!"

msgid "RAM format wrong!"
msgstr "内存格式错误!"

msgid "Volumes format wrong!"
msgstr "磁盘格式错误!"

msgid "Floating IPs format wrong!"
msgstr "浮动IPs格式错误!"

msgid "Fixed Ips format wrong!"
msgstr "内部IPs格式错误!"

msgid "Security Groups format wrong!"
msgstr "安全组格式错误!"

msgid "Security Group Rules format wrong!"
msgstr "安全组规则格式错误!"

msgid "Project was successfully created"
msgstr "成功创建机构"

msgid "or continue to add your first network"
msgstr "或继续添加您的第一网络"

msgid "Click"
msgstr "点击"

msgid "add your SubNet "
msgstr "为新增网络添加子网"

msgid "or continue to add your first router"
msgstr "或继续添加您的第一路由"

msgid "Router was successfully created"
msgstr "成功添加路由"

msgid "You can add a gateway for your router"
msgstr "您可以为路由器添加网关"

msgid "continue to add subnet"
msgstr "继续添加您的路由"

msgid "Create Project Failed"
msgstr "成功创建机构"

msgid "Update Project Quotas Failed"
msgstr "更新机构配额成功"

msgid "Please select an user"
msgstr "请选择一个用户"

msgid "You can distribution the instance to one user if you select a user."
msgstr "您可以将新创建的虚拟机分配当前机构下的用户。"

msgid "User Help Text"
msgstr "用户说明"

msgid "Select User"
msgstr "选择用户"

msgid "Image Info"
msgstr "输入母盘信息"

msgid "Delete success"
msgstr "删除成功"

msgid "Desktop is in_use"
msgstr "远程桌面使用中"

msgid "Desktop is available"
msgstr "远程桌面可用"

msgid "Are you sure for update the instance umask?"
msgstr "确认更新虚拟机驱动"

msgid "update instance umask successfully!"
msgstr "成功更新虚拟机驱动"

msgid "USB Stop"
msgstr "停止USB"

msgid "USB Open"
msgstr "开启USB"

msgid "Audio Stop"
msgstr "关闭音频"

msgid "Audio Open"
msgstr "开启音频"


msgid "or continue to add node"
msgstr "或继续添加节点"

msgid "Live Migrate Success"
msgstr "热迁移成功"

msgid "environment set up document for details"
msgstr "详情见环境搭建文档"

msgid "Update Quotas Success"
msgstr "更新配额成功"

msgid "Add Servers"
msgstr "增加服务器"

msgid "The resource is not enough,you can buy a server to build environment"
msgstr "当前环境资源不足，您可以通过购买服务器重新搭建环境"

msgid "Choose to backup module"
msgstr "选择要备份的模块"

msgid "Choose to backup event"
msgstr "选择要备份的事件"

msgid "Choose to backup time"
msgstr "选择要备份的时间"

msgid "Update instance umask failed!"
msgstr "更新虚拟机驱动失败!"

msgid "RESIZE"
msgstr "硬件调整"

msgid "VERIFY_RESIZE"
msgstr "确认硬件调整"

msgid "DELETED"
msgstr "删除"


msgid "Create Node Failed"
msgstr "添加节点失败"

msgid "Please select a disk format"
msgstr "请选择磁盘格式"

msgid "Instance Create Success"
msgstr "虚拟机创建成功"

#homepage
msgid "Organization"
msgstr "组织机构"

msgid "VMEMORY"
msgstr "虚拟内存"

msgid "VDISK"
msgstr "虚拟硬盘"

msgid "VIP"
msgstr "虚拟IP"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Infrastructure Manage"
msgstr "基础设施管理"

msgid "Down"
msgstr "离线"

msgid "Hardware Resource"
msgstr "硬件资源池"

msgid "Jan"
msgstr "一月"

msgid "Feb"
msgstr "二月"

msgid "Mar"
msgstr "三月"

msgid "Apr"
msgstr "四月"

msgid "May"
msgstr "五月"

msgid "Jun"
msgstr "六月"

msgid "Jul"
msgstr "七月"

msgid "Aug"
msgstr "八月"

msgid "Sep"
msgstr "九月"

msgid "Oct"
msgstr "十月"

msgid "Nov"
msgstr "十一月"

msgid "Dec"
msgstr "十二月"

msgid "Mon"
msgstr "周一"

msgid "Mo"
msgstr "星期一"

msgid "Tue"
msgstr "周二"

msgid "Tu"
msgstr "星期二"

msgid "Wed"
msgstr "周三"

msgid "We"
msgstr "星期三"

msgid "Thu"
msgstr "周四"

msgid "Th"
msgstr "星期四"

msgid "Fri"
msgstr "周五"

msgid "Fr"
msgstr "星期五"

msgid "Sat"
msgstr "周六"

msgid "Sa"
msgstr "星期六"

msgid "Sun"
msgstr "周日"

msgid "Su"
msgstr "星期日"

msgid "Node Res"
msgstr "节点资源"

msgid "Project Res"
msgstr "部门资源"

msgid "Instance Res"
msgstr "虚拟机状态"

#: hard_template_manage/forms.py：88
msgid "ram should be larger than 0 and less than 2147483647"
msgstr "内存应该大于0且小于2147483647MB！"

#: hard_template_manage/forms.py：96
msgid "eph_gb should be larger than or equal to 0 and less than 2147483647."
msgstr "临时磁盘应该大于等于0且小于2147483647GB！"


msgid "You have to create a project"
msgstr "您已经创建过机构"

msgid "You have to create a network"
msgstr "您已经创建过网络"

msgid "You have to create a router"
msgstr "您已经创建过路由"

msgid "You have to create a instance"
msgstr "您已经创建过虚拟机"

msgid "ISO file"
msgstr "ISO 文件"

msgid "Not enough server resources"
msgstr "服务器资源不够"

msgid "The ram(min_ram) format or disk(min_disk) format wrong"
msgstr "内存(min_ram)或者硬盘(min_disk)格式错误."


msgid "No blank space allowed in snapshot name"
msgstr "备份名称不允许含有空格"

msgid "Please input instance count"
msgstr "虚拟机个数不能为空"

msgid "The instance count must be integer"
msgstr "虚拟机个数必须为整数"

msgid "No blank space allowed in classify name"
msgstr "分类名称不允许含用空格"

msgid "Disk Num"
msgstr "磁盘个数"

msgid "Disk Volume"
msgstr "磁盘容量"

msgid "Begintime should be less than Endtime."
msgstr "开始时间应当小于结束时间"

msgid "module"
msgstr "归属模块"

msgid "content"
msgstr "内容"

msgid "create_at"
msgstr "创建时间"

msgid "user_name"
msgstr "用户名"

msgid "tenant_name"
msgstr "机构名称"

msgid "Create router failed"
msgstr "创建路由失败"

msgid "If you don't create subnet,you will be on the left side menu(Virtual NetWork Manage) to add a subnet"
msgstr "如果您不继续创建子网，您还可以在左边菜单(虚拟网络管理)里添加子网"

msgid "If you don't create interface,you will be on the left side menu(Virtual Routers Manage) to add a interface"
msgstr "如果您不继续创建接口，您还可以在左边菜单(虚拟路由管理)里添加接口"

msgid "This field is required."
msgstr "这个是必填项"

msgid "Successful"
msgstr "成功"

msgid "The instance count must more than 0"
msgstr "虚拟机个数必须大于0"

msgid "The cidr's suffix part should all be 0. (e.g. *.*.*.*/24, the last 8 bits should be '00000000')"
msgstr "请保证网络地址后缀部分全部为零。（比如，*.*.*.*/24，它的后8位应该全为0，类似于'*.*.*.00000000'）"

msgid "Router already has a port on subnet."
msgstr "路由器在该子网上已存在一个端口。"

msgid "MIGRATING"
msgstr "热迁移"


msgid "Delete instance failed"
msgstr "删除虚拟机失败"

msgid "Instance is deleting"
msgstr "虚拟机删除中"

msgid "Failed! Overlaps with another subnet."
msgstr "创建子网失败！该子网的网络地址块与另一个子网有重叠。"

msgid "Choose a System,and launch instance"
msgstr "选择一个系统，启动虚拟机"

msgid "subnet_name"
msgstr "子网名称"

msgid "Create Interface"
msgstr "添加接口"

msgid "The tenant quota has been updated"
msgstr "已经更新机构配额"

msgid "The volume of the storage disk has been updated"
msgstr "存储磁盘已经更新"

msgid "CPU,Memory,Disk"
msgstr "CPU,内存,硬盘"

msgid "CPU,Disk"
msgstr "CPU,硬盘"

msgid "CPU,Memory"
msgstr "CPU,内存"

msgid "Memory,Disk"
msgstr "内存,硬盘"

msgid "Log has been dealing with"
msgstr "日志已经处理"

msgid "Role Manage"
msgstr "角色管理"

msgid "Resume Role"
msgstr "恢复角色"

msgid "Delete Role"
msgstr "删除角色"

msgid "Update Role"
msgstr "更新角色"

msgid "Role Name"
msgstr "角色名称"

msgid "Are you sure for resume this role?"
msgstr "您确定要恢复这个角色?"

msgid "Are you sure for deleting this role?"
msgstr "您确定要删除这个角色?"

msgid "user %(user)s %(create_at)s create role"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 创建角色"

msgid "user %(user)s %(create_at)s delete role"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 删除角色"

msgid "user %(user)s %(create_at)s resume role"
msgstr "用户 %(user)s %(create_at)s 恢复角色"

msgid "role name has exist."
msgstr "角色名称已经存在."

msgid "Unable to create role."
msgstr "不能创建角色."

msgid "Create Role"
msgstr "创建角色"

msgid "create role success"
msgstr "创建角色成功"

msgid "delete role success"
msgstr "删除角色成功"

msgid "resume role success"
msgstr "恢复角色成功"

msgid "role name can not contain blank space!"
msgstr "角色名称包含空格!"

msgid "resume role failed."
msgstr "恢复角色失败."

msgid "create role failed"
msgstr "创建角色失败"

msgid "delete role failed"
msgstr "删除角色失败"

msgid "update role success"
msgstr "更新角色成功"

msgid "update role failed"
msgstr "更新角色失败"


msgid "Extends role"
msgstr "继承角色"

msgid "Permission Denied."
msgstr "权限不足"

msgid "View User"
msgstr "查看用户"

msgid "View Role"
msgstr "查看角色"

msgid "View Software"
msgstr "查看软件库"

msgid "Download Software"
msgstr "下载软件"

# check permission
# node manage
msgid "View Node"
msgstr "查看云设施"

msgid "Add Node"
msgstr "添加云设施"

msgid "Delete Node"
msgstr "删除云设施"

# global monitor
msgid "View Global Monitor"
msgstr "查看云系统监控"

msgid "Update Threshold Strategy"
msgstr "调整监控策略"

# image manage
msgid "View Image"
msgstr "查看云主机模板"

msgid "Create Image"
msgstr "创建云主机模板"

msgid "Update Image"
msgstr "更新云主机模板"

msgid "Delete Image"
msgstr "删除云主机模板"

msgid "Permission"
msgstr "权限"

# logs manage
msgid "View Own Logs"
msgstr "查看所属日志"

msgid "View All Logs"
msgstr "查看所有日志"

msgid "Export Log List"
msgstr "导出日志列表"

msgid "Delete Log"
msgstr "删除日志"

# project manage
msgid "View Project"
msgstr "查看机构"

msgid "View Project Users"
msgstr "获取机构中用户列表"

msgid "Create Project"
msgstr "新增机构"

msgid "Create Project User"
msgstr "添加机构用户"

msgid "Update Project Quotas"
msgstr "更新机构配额"

msgid "Update Project User"
msgstr "编辑机构用户"

msgid "Router Interface"
msgstr "路由器接口"

msgid "View Network"
msgstr "查看网络"

msgid "View Router"
msgstr "查看路由器"

msgid "View Address"
msgstr "查看网络地址"

msgid "View SecurityGroup"
msgstr "查看安全组"

msgid "Delete Router Interface"
msgstr "删除路由器接口"

msgid "Create Rule"
msgstr "创建安全规则"

msgid "Delete Gateway"
msgstr "删除网关"

msgid "Distribution Instance"
msgstr "分配虚拟机"

msgid "Undistribution Instance"
msgstr "取消分配"

msgid "View Own Instance"
msgstr "查看所属虚拟机"

msgid "View All Instance"
msgstr "查看所有虚拟机"

msgid "View Flavor"
msgstr "查看云主机规格"


msgid "Whether Use"
msgstr "是否可用"

msgid "Update Classify"
msgstr "更新分类"

msgid "Delete Classify"
msgstr "删除分类"

msgid "Backup Instance"
msgstr "虚拟机备份"

msgid "Delete Falvor"
msgstr "删除云主机规格"

# notice manage
msgid "View Notice"
msgstr "查看公告"

msgid "Create Notice"
msgstr "创建公告"

msgid "Update Notice"
msgstr "编辑公告"

msgid "Role Detail"
msgstr "角色详情"

msgid "View Volume"
msgstr "查看云存储资源"

msgid "Instance %s is already exists"
msgstr "虚拟机名称 %s 已存在!"


msgid "Found no license."
msgstr "没有找到许可证。"


msgid "License Not Valid!"
msgstr "您的许可不合法！"

msgid "License Load Error. Please try again later."
msgstr "许可认证失败，请稍候再试！"
#Permit.html
msgid "Your ID is"
msgstr "生成的ID号"

msgid "License Text"
msgstr "许可文本"

msgid "Update License"
msgstr "更新许可"

msgid "License Expired"
msgstr "许可过期"

msgid "Dear customer.Your license has expired.Please click on the Update button to update your license."
msgstr "尊敬的用户，您使用的许可已过期，请点击更新许可按钮更新您的许可。"

msgid "Period Of Validity"
msgstr "有效期"

msgid "Origin License"
msgstr "原有许可"

msgid "Continue"
msgstr "继续使用"

msgid "License Forbidden. If you want to continue, please buy other License."
msgstr "许可限制，如需继续使用，可购买其他许可！"

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

msgid "Available Permission"
msgstr "拥有权限"

msgid "View Task"
msgstr "查看审批任务"

msgid "Check Task"
msgstr "审批任务"

msgid "Task Name"
msgstr "任务名"

msgid "Task Status"
msgstr "任务状态"

msgid "Delete Task"
msgstr "删除任务"

msgid "Resume number has touch the max number."
msgstr "该任务重新提交次数已达到最大值"

msgid "Failed to resubmit task."
msgstr "重新提交任务失败"

msgid "Resubmit Task"
msgstr "重新提交任务"

msgid "This task has been expired or rejected, are you sure to resubmit it?"
msgstr "您的申请已过期或被拒绝，请确定要重新提交此申请。"

msgid "Are you sure for deleting this task?"
msgstr "您确定删除该任务么？"

msgid "Resubmit task successfully."
msgstr "重新提交成功。"

msgid "Submit Time"
msgstr "提交时间"

msgid "Check Manage"
msgstr "审批管理"

msgid "Expire Time"
msgstr "有效时间"

msgid "Check Comment"
msgstr "审批备注"

msgid "VRV Cloud"
msgstr "北信源智能云管理系统"

msgid "Image has been already deleted."
msgstr "母盘模版已经被删除。"

msgid "Can not get instance list when create instance."
msgstr "无法获取虚拟机列表，不能判断创建的虚拟机是否重名！"

msgid "The server has either erred or is incapable of performing the requested operation."
msgstr "服务器不能执行当前操作请求。"

msgid "The task has submit to check"
msgstr "任务已提交审批"

msgid "Check Tasks"
msgstr "批量审批"

msgid "Check Result"
msgstr "审批结果"

msgid "Resume Num"
msgstr "重新提交次数"

msgid "pending"
msgstr "待审批"

msgid "approve"
msgstr "已审批"

msgid "expired"
msgstr "过期"

msgid "Check"
msgstr "审批"

msgid "Approve"
msgstr "同意"

msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

msgid "Pending"
msgstr "待审批"

msgid "Expired"
msgstr "过期"

msgid "Create Instance"
msgstr "创建虚拟机"

msgid "Check task success"
msgstr "审批成功"

msgid "Check task failed"
msgstr "审批失败"
